[VAPE/Vaping】-電子煙友埋嚟傾啦-7

再次提大家：
唔好講淘寶集運
唔好講香港邊道有丁油買，賣丁油係犯法架

英國公共健康（官方機構）在2015發表報告，指出電子煙比傳統煙草嘅禍害少95%。香港D無知傳媒（例如毒果），鳩吹到D禍害仲大過傳統煙草，真係收皮啦！都唔知點做新聞，定係唔識在網上揾下資料先做新聞。

英國政府嘅報告同專家嘅意見：

就算唔識英文，都可以睇下中文嘅相關報導：

電子煙比傳統煙草安全得多（英國癌症研究）：

電子煙有效幫助戒煙嘅研究：

個人推薦新手單電套裝：
SMOK AL85 Kit （夠細部，可以直接用25mm霧化器，個霧化器可以換RBA芯玩DIY）
Vaporesso Tarot Mini Kit （可以直接用25mm霧化器）
iStick Pico Kit （最平同最細，不過用24mm或以上霧化器要加散熱片，個霧化器可以換RBA芯玩DIY）
- 新手機唔好買太貴，你都唔知係唔係想玩落去

*18650電池*
Sony VTC4/5/6
Samsung 20R/25R
LG HE2/HG2/HE4/HB6

個人分享個電子煙經驗

新post留名

評已正

劉明

LM

lm

啲綿真係冇業巴咁黑
我都用bacon
兩個同款同setting嘅rda
用透明油都好快會啡
用紙巾都索到啡啡橙橙
望到都有啲唔開胃

新手想玩係咪上面個三部揀一部再買油就可以玩架啦？

可以咁講 呢三部係比較新款而價錢又抵屌
就算玩落覺得唔中意 都唔會浪費太多錢

早兩日訂左部Kanger Kone starter kit玩 應該聽日到

即係買完個kit加支油就得？唔洗搞其他野？

Yes 跟返步驟入油 等返15分鐘先食 俾個霧化吸返啲煙油

咁正

睇睇呢道，我覺得個解釋都似樣嘅

其實點解揀呢部嘅？純粹好奇，想理解新手買嘢玩會考慮乜因素。

[url]可以講幾多錢嗎？[/url]

係英國都多鬼仔用呢個牌子 我問啲玩開既fd都介紹呢隻 咪試下囉 入門都係Kone starter kit 話夠玩又好少聽會有leak
考慮因素最要都係價錢 我買£25 圍返都係$250HKD到 學你話齋玩過唔中意都唔會太肉赤

用得耐smok
轉番個Kayfun v5口感形食下都不錯
各位vapefam, 早晨

一路呵屎一路食
爽

大煙果d好哂油
兩日就食完枝innevape Chillout
唔開心

個價錢都OK嘅，就算我講當中最平嘅Pico，在舖頭買連電都要HK$400幾。如果你鍾意電子煙，之後自然會買好D嘅嘢玩

如果只係食下煙味，我都係玩40WATT就算，悭著來食

我開18 watt ja Kayfun
都幾多煙下，仲好smooth
同埋唔鐘意d煙熱

0.8 ohm 單發Kayfun
長開18watt 食
電又用唔完
煙油又用得慢
真係好鐘意Kayfun v5
好鬼smooth

兩日誇張啲

新POST留名

各位巴打, 大家都知我新手上路, 上次去深圳電子展有意外收獲, 唔係買平野咁簡單.
是關小弟自己有公司, 我做出入口生意既, 咁我用返平時自己同供應商傾生意的方法, 最初只係想R下著數, R下折, 點知誤打誤撞比我傾到批發價返黎, 無錯係批發價, 仲平過淘仔.
我就諗, 香港實體店食水咁深, 而淘仔又有集運等問題, 點解我唔用自己專業黎開托多一門玩意, 呢單野係我同另一位巴打一齊做. 我將會開IG舖(預計五月), 舖頭名係
Lets Vape Pal
故名意義係 : 巴打~ 一齊VAPE 啦
有連登含意, 亦想借呢個機會交多些VAPE巴
我地小本經營, 宗旨如下,
1 – 睇唔過眼香港實體店食水咁深
2 – 用我自己專業益自己之餘又益大家
3 – 定位係比實體店平一大節又同淘仔同價或只係多8蚊10蚊, 方便大家
大家連登巴打出身, 我緊係益左巴打先, 以下為我地訂單的LINK, 可以睇到STAGE 1 有既產品資料, 如要進一步可以聯絡返我地Telegram / WECHAT

我地得2丁友玩樂性質玩玩下, 好多野都係初步, 部份DESCRIPTION未打得切, 叫做出左街先, 未做得好唔好見怪同埋唔怕多比意見, 我地會令各巴打開心, 最緊要當交多個VAPE巴打做朋友.
可以下載並聯絡我地訂油, 你預最長大約一星期收貨啦, 到時大家幫幫手地鐵站交收, 大家就一就, 你見個價錢就知係街坊價~~~
客氣野唔講~~~ Lets Vape Pal~!!!

( PS – 我犯法野唔做, 無丁油)
TG : arplay 或 letsvapepal
Wechat : arplay

首先多謝各巴打支持, 己有好位巴打訂野, 第一張訂單會星期一 5月1日截數, 你預我最遲一星期左右到貨啦, 收到貨會盡快約大家見面

可能我狂食

我個粒2.5ml-3ml左右
一日加2-3次 一支30ML油都食到兩個禮拜
唔係食得好密

30ml兩個禮拜真係幾抵玩，買支淘仔油平均100蚊港幣，如果食真煙一日半包，兩個禮拜四百，戒煙轉vape長遠真係慳唔少

其實60ML仲抵屌 玩到一個月至個半

可能我呢幾日放假
係屋企chill緊果時係一個鐘加兩次
好食果D油我就唔到慳唔到黎食
會狂食

RIP TRIPPERS:
"Vaping is the future,
And the future is NOW!"

巴打
LMC200w機要小心
我自己有一部 20日就岀左事
個底蓋有事 搞到我一時用一時用唔到
連接電池岀事

如果想買 以上其中一款 業巴建議去邊買？

click入條link有講

Thanks 業巴

多謝提醒先巴打,
我係直接同總代理拎貨, 有after sales service 呢點反而我唔擔心
咁當然唔好話買左一年同我講啦

岩岩入手左AL85，新手想問下有冇D 0MG的朱古力味 / 提子味推介下比小弟
煙圈仲未識吹

我都想入手AL85 巴打 去左邊買

淘返黎，人仔368

Gearbest 剩機做緊$268 好想買呀

鸚鵡螺到咗 食落陣味真係差好遠

巴打本身用咩

Eleaf 原裝

好食左定差左先

同問
申利： 用開大煙

我覺得油嘅味突出過之前
譬如我果支油 用eleaf 食就得甜味
依加就有多啲層次囉

高ohm 用低watt 食 食口感
唔同既

建議諗住買Pico 嘅巴打 可以買定新嘅霧化器

鸚鵡螺適合食低VG（50/50），煙草味嘅油，適合細煙慳油。

你覺得問題在邊道？開幾大去食？

同問

咁如果果汁類，好似藍莓爆珠，用乜霧化器/芯好又細煙？

果汁類係應該食大煙好D喎

試過唔同watt 數，食落最舒服係45w 左右
最大問題都係啲味唔夠出 冇乜層次
譬如馬油紫鴨咁，就得重甜味，用鸚鵡螺就會多啲提子味

可能開得唔夠大，煙油蒸發得唔夠，所以有顆粒感會比較甜，因為pico隻霧化芯應該推30-80W（或者30-100W），理論上應該開55-65W先好食D。用鸚鵡螺，估計你偏向開得比較大（因為佢建議比較細W，你會放膽開大D），所以會無咁甜，其他味會出D。

我想知呢 如果成品芯有燶味 係咪就要換

下一次會買大煙

係，不過你可以揾燈照入個芯中間睇下條絲係咪積碳，積碳就有燶味。紫鴨因為比較甜，特別易積碳。

開始覺得成品芯好煩

agger

diy 其實真係好易 又平

Pico 淨係可以用22mm
有咩RTA 推薦

between有冇TG group 交流下

[url]【电子烟配件 散热片 散热底座22mm 24mm 雾化器隔热片 510转接头】，点击链接再选择浏览器打开
加一粒22mm散熱片，咩霧化器都用得

睇Post 1 #673

有無油淨係得薄荷味

halo subzero

新玩留明

屎忽痕上innevape 個網睇下wholesale個價
一支75ML先120 蚊

你地平均幾耐refill一次tank

貨已收，坑已入，但未有時間玩

記得上網睇片點滴濕個芯

有冇人有性趣, 冇乜點用過

收到。
佢送細支嘅小綠人同芒果沙，唔係好敢試，唔知堅定流

唔會啩，呢兩隻咁平嘅油都比假嘢，係都用真嘢引你買大支假嘢啦

真嘅好似都係廿幾蚊支 放心食啦

我係第6個POST 過黎覆返

我ISTICK PRO玩左兩日都係用75W 其實會唔會玩細D好/有咩分別?
唔該晒

開55W（0.3ohm）或者65W（0.6ohm）就好啦，太大好易燶芯。

唔該晒 我開55好了

想試下呢隻ICE MINT 幾平
非打手

呢到有冇巴打玩TRICKS?
依家練緊煙圈

最多假油就係小綠人同888果d馬油

fuchai 213p

幾撚有型喎

Kayfun 巴打
識貨

第一水已經十幾個巴打支持..... 好多謝你地呀~~~
連登有情

暫時未有野岩 等你有多d貨再支持你

我都想幫襯，但想要vtc6電

內置油瓶mod係咪用唔到大路510霧化器？

未必，要睇邊隻機，例如IJOY RDTA BOX MINI 100W就可以用其他510霧化器，只係用唔到內置儲油嘅功能。

認真一問
雙電調壓機嘅機
係咪唔洗理 電池A數？
靠部機自動斷電
想買兩粒3000mah入機
但又想高過/有 35A
有無推薦

業餘巴Squonk Mods有咩好介紹？

巴打辛苦
吃力不討好嘅工作黎

無，我唔玩呢D

兩電機就算出220W，都係只去到26A，唔洗驚。

用緊hicigar vt inbox，入門bf mod有dna晶片
唔算貴，未用到有咩缺點住

個GP發生咩事

無事，第時有機會話你聽

下 好似好大獲 聽佢地講 你走左

我唔鍾意飲咖啡
但食咖啡味既煙油
又有另一種感覺

我諗我搵到方向了
我又唔太喜歡甜

薄荷來講
我食煙都唔好薄荷煙

好多人都話
煙草味既煙油
都唔會似真煙
所以我都放棄左搵一隻可以代替煙味既油

咖啡味唔太甜
苦苦澀澀咁

都幾岩我

我睇落就覺得好小事

岩呀
巴打邊隻咖啡油？
我多數水果味
之後隔幾日就日本黑啡
再水果味
之後下次就lucky13 奶油咖啡味

黑金

Oil
有機會試下先

新人留名，玩左一個月已轉RDA

入門玩kanger dripbox 啦，平一半

巴打鍾意咖啡味可以試下依隻 堅正
Phillip Rocke Creme De La Creme
中文好似叫"老咖啡"

唔會會好甜

我用5子棋同MERLIN MINI 單發都唔會覺得甜, 用 MERLIN 咖啡香味出好多, 依隻油唔啱用高OHM低W抽.

Dripbox 2可以一試嗎？

電子煙係咪睇片D鬼佬吹到好撚大煙整好多煙圈果D?

Yes vape tricks

難唔難學
好想學下玩

買左starter kit先慢慢學都未遲
吹煙圈個啲既話就好易

我吹左兩日都吹唔到圈

有無人有興趣呢隻 mad dog全鍍金特別版

用左半個月 淘左$298人仔 賣$250港紙

查左係正品 太多霧化器無咁多機

入左AL85

係咪淨lock唔閂機

食開煙想買支試下
去邊買好？

好似有問題，好少人買，反而dripbox 60w (starter kit) 同 dripbox 160都多人買

平時唔關唔鎖，放落褲袋先鎖機

會唔會好快冇電

巴打食開幾w

淘寶買芯好似好平

淘寶買乜都平

出面買成舊水

以雙電Alien 220W為例（應該同AL85差不多)，部機嘅standby current < 0.3mA，咁單電AL85嘅standby current就估計係 < 0.6mA。假設一舊電2500mAh，咁standby時間就係 2500/0.6 = 4167 hours。。。咁你話唔熄機會唔會好快無電呢？

我一般食開42W，不過我係用RTA而唔係原本嘅TFV8 tank。

睇戲食下咁又一tank

油去得好快

部Alien 220淘寶正價係788人仔，貴過鬼佬呀！不過淘寶可以R減價嘅，另外都有其他網店買嘢平，我嘅經驗分享都有提過。

無你咁型

岩岩買左支AL85 想問下如果我要買其他味 係咪要買過個TANK
DIY定買全裝野好?

換味前 拆開tank暖水洗，換coil,當然你可以買幾個tank換嚟換去轉味

想食多隻味，就買多個tank啦，唔通次次都要等清完1 tank，洗完tank等乾，先可以換味咩！而且玩落之後好多時都會想轉下味，每隻味食幾啖。

利申：我差唔多1隻味1個tank

下午好
各位vape fam

屌好撚正

有無巴打用緊鸚鵡螺2代?
係咪要倒左啲油先可以換芯?

我原本都想買鸚鵡螺x既芯，見60蚊5粒，但後尾見官網賣緊130蚊都係怕伏，最後都起官網買

剛剛買咗，68蚊5粒，其實有認證碼，怕乜？

有無唔甜嘅煙油推介？

新手問題多多

無用過，想買睇過片，要倒左啲油先可以換芯，第一代反而唔洗。

煙油好難避免唔甜，因為煙油嘅主要成分VG係甜嘅，唯有揀無咁高VG嘅油。我食過無咁甜嘅油係halo prime 15同埋wood hunger烏龍。

想問下有冇巴打淘過茶味既油

伏唔伏

本人好愛綠茶

Green tea latte
Green tea
Green tea coffee
Green tea milk

X2

Ig : LetsVapePal

不過公道講，業巴推介的都好

自己多睇多比較，問多d

其實各有各做，你都係想比唔信淘寶嘅人或者搵0丁油嘅人多一個選擇嗻

咁無辧法，唯有浪費少少
但我幾鐘意鸚鵡螺2，係我想要嘅煙量同味道，18W同20W都感覺到分別

其實甜味食落去我唔抗拒，食完啲甜味留响口一段時間都幾過癮
係有時可能會有少少黐立立，同埋唔知放屋企唔知會唔會惹蟻

我都唔鐘意甜味 有冇d 純簿河呀
買左支冰可樂頂唔順 有冇人換

茶韻 鐵觀音

點解巴打會搵到我ig

睇下啲線條幾咁爭扎
嘩 睇下幾咁天然

我都比巴打搵到

係其他vapeshop個啲followers嗰度follow我地

檸檬茶
咳到仆街

係一品搵到好多試用裝

唔知點解我用 左RBA 之後支嘢好似冇晒味
個頭係 smoke baby rba
用緊 kamthal a1 24 g 9圈 4.5 ohm 2.5 mm
雙線圈
無印棉

4.5ohm太高啦
雙春都咁高ohm
試下24g 3.0 6圈啦

sorry 係0.45ohm 自膠

舊版fuchai？買咗幾錢？

好似冇乜分別

會唔會係棉太薄
個面積太少 塞唔滿都有機會食唔出味

啲棉應該都夠 塞得幾滿

唔該哂 咁我想問多樣 就係你地用RBA係上網買成品換棉換線圈 定係所有野都係自己搵材DIY架？

不如影張相來睇下咩樣，同時講下係幾多Ohm，開幾大食？

自己買發熱絲卷又有，買現成花絲又有，棉就用vape專用嘅棉，乜都係上網買。

我原本用緊呢個 0.45 ohm

大概40w 左右食

想問下有咩510 咀推介下
而瓶頸用緊ijoy rdta mini 感覺幾好 係個咀唔太好吸

呢個9圈 settings要開65W先似樣，其實TFV8 baby個絲台咁細根本唔適合做咁多圈，3.0mm 5圈 0.27ohm，開40W就OK。

另外你可以睇下以下link，點樣自己計開幾大去食

但開65w 好似好快有燶味

btw 感激巴打

除左呢兩樣野 個通電底座係咪買成品架？
唔好意思 真係新手黎 想知多d

睇D棉好似上唔切油，睇下YouTube上面"wick RTA"嘅要點啦，不過你都係整番5圈比較好

AL85原裝嘅TFV8 Baby Tank係可以配一個叫“RBA"嘅芯去做DIY，自己睇片啦

感謝感謝 學下野先

食到無油了 MK/ONLINE邊到買油好?

揾番前兩頁紋青巴ig，睇佢幫唔幫到你啦

你食緊咩油呀? 有某D油反而低OHM太熱食會冇味喎

好 其實玩tricks要大煙係咪選高VG會好啲

VG越高 煙霧越大 好似係

對 托人買500幾 無記錯既話

tg:hahalam6457

(幫人問)中手程度主機有無推介？

同埋想問點解上網睇片啲人多數會用機械桿？？

我本來都想買舊版但揾唔到
新版淘寶細舖賣300幾，平過大舖好多

新版個moon好靚仔 仲要平啲

本身用緊kbox mini 想換機 諗緊smoant battlestar 200w同AL85 邊部好
玩開甜味煙油同大煙 冇丁
咁岩朋友比左個Smok G2霧化器
有冇巴打推薦 仲未好熟電子煙

新手之前未玩過,人生第一部
呢部野玩左一星期發覺冇得較w數好似冇乜野玩

另外同巴打訂左個maddog試下自己diy

Al85 is good

新手想試下，淘寶見好少al85多istick pico，諗住試下pico成品芯先(定係我搵唔al85係唔正常？)
但見到大陸推薦新手好多都有話萊鵬mini+鸚鵡mini
有冇話邊個好啲，其實諗住係吸下唔會深入研究，但rda芯之黎好似襟玩啲咁

邊方面好啲

認真求教，同煙仔大唔大分別？
食過fd個啲同水煙無乜分別
但又要迫住介煙
諗緊電子煙頂唔頂到

其實換油需唔需要洗coil
新手用AL85得1個tank

同紙煙分別都幾大, 我覺得分別在於激喉感, 如果你一開始就抽0丁油, 就會好似吸空氣咁, 試下搵PG高OR有涼味嘅油增加激喉感, 同可以由鸚鵡螺mini依D口感型高吸阻Atomizer試起, 我之前試左幾個成品TANK, 都係覺得鸚鵡螺mini隻感覺最似紙煙, 不過玩左RBA之後就冇再用成品芯, 所以唔知依家有冇咩新款可以俾到更接近嘅感覺.

以我自己經驗, 我唔推薦冇得調功率果D一支支新手KIT SET, 可玩性不大, 好快會放棄去抽返成煙. 同埋我已經OUT哂DATE, 係幾年前新手經驗, 希望有巴打再補充下.

你可以唔洗, 但係如果之前隻油係重口味油, D味就會溝埋一齊.有時你唔會想食到煙味奶依D口味.

但有冇話咩特別方法洗
新手怕整錯

嘩屌，好多terms都唔知乜尻黎，巴打係邊買？
迫住戒煙 但又俾我食電子煙，頂住檔先

我自己會洗，拆開哂個tank用水浸，然後風乾或者風筒吹乾，如果個成品芯唔係太燶，浸過之後係可以用番，不過因為成品芯有棉易吸水，需要比較長時間先可以乾（個人認為起碼一日）

我都冇話有咩特別方法去洗,

水洗, 含住個coil頂吹氣迫返d剩油出黎, 再用水洗.

用有氣蒸餾水浸

用純VG慢慢燒走d剩餘味

不過搞得多都係用水洗同有氣蒸餾水浸算

你冇買多d芯換咩?
同埋要睇下你食咩油, 馬油同太甜嘅油好易積炭, 唔換就成日冇陣燶味跟住你

朋友介紹去旺角Vapeitonhk
有冇伏

我澳洲撚答唔到你邊度買喎, 依度有幾位巴打有賣. 叫佢地介紹下. 我唔知香港街鋪你可唔可以入去試, 定淨係俾你試油.

新手買左支al85，但就黎要換芯
想問下淘寶有冇原裝芯賣？

只係得跟機2粒芯 啲心係咪所有機共用㗎
之前有支pen size 都你smok

原來唔得 size唔啱

要跟返個霧化, 不能共用, 奸商

所以我依家都自己整

我就咁吹兩下迫返啲油出黎算，跟住抹返乾淨

都多謝把打先

我在呢道買過，可以揀唔同嘅芯買，試下唔同口感煙量，唔需要買一盒5粒一樣咁無癮。
【SMOK电子烟TFV8 BABY雾化芯小飞鱼野兽雾化器配件玻璃管雾化仓】，点击链接再选择浏览器打开

如果想玩大煙，都係買兩電機配RDA比較好，當然Battlestar睇落都係一部唔錯嘅兩電機，其實兩電機都可以考慮下以下嘅機：
Wismec Predator
Sigelei Kaos
Joyetech eVic Primo
Joyetech Cuboid Tap
Smok Alien 220
Smok GX2/4

Smok G2都唔錯嘅，我都用緊，個絲台夠大，可以build大表面積嘅發熱圈玩大煙

如果“伏”代表“貴”，咁咪有伏咯。網上買比較平，你可以去睇下我介紹嘅買嘢途徑

呢部嘢唔係咁適合新手玩，無得較Watt，又唔可以換電，想試細煙大煙好麻煩，都係買有得較Watt換電嘅機比較好

有時用手機淘寶可以揾得多D，不過在香港買AL85都係400蚊，不如香港買好過。
你話嘅大陸推薦好多都好舊，機都係買新款比較好，我覺得AL85真係幾適合新手，即使第時你想玩RBA都可以用番個霧化器。
RBA平好多，百零蚊買齊工具分分鐘可以用幾年；如果你用成品芯，假設兩個星期換一個芯，20蚊人仔一個芯，一年就已經要520人仔，好貴

巴打可唔可以推薦一部
唔識睇有咩分別

第一頁既鋪頭無 SMOK AL85 Kit
巴打們有無好介紹有信得過鋪頭

西營盤鬼佬四舊水

我同上面巴打都係果到入手

上網search下d圖, 睇下邊部合眼緣就果部啦, 基本上主機部部都係差唔多功能, 揀部個樣自己鍾意就得.

有冇人想要iqos 用左兩三次 黑色 仲有幾包煙彈

巴打好波，買機最緊要自己覺得樣好，我好少評論一部機樣好樣衰
不過唔鍾意中文interface就唔好買Sigelei，大陸買嘅都係殘體字（其實比你睇到嘅殘體字都係menu裡面，而一般用都唔會撳入去menu）

放幾多

謝巴打
貴小小冇問題，見你地一開波好似好多野搞咁
只係想方方面面代替紙煙

香港暫時嘅舖頭，在西環嘅鬼佬最平

我見議如果有時間, 你去街鋪打個轉, 睇下有冇得試先, 有得試就吹下水, 第一次預左俾人水, 接唔接受到電子煙唔同紙煙嘅感覺先係重點, 如果接受唔到, 覺得好似吸空氣咁就真係慳返幾舊水去7仔買煙好過. 我咁講係因為我都介紹左唔少朋友玩, 個個好興奮咁買完返黎, 抽兩日就冇掂過, 又話煩又話冇feel咁, 其他好賣部新電話返黎你都要用時間去setup啦, 成品芯已經好方便, 兩支煙時間換黎係最少可以抽一星期嘅方便, 玩開其實好有驚喜, 好似同一隻油用唔同功率去食有唔同味咁. 祝巴打早日戒煙成功

對新手我覺得第一部機好緊要, 個樣唔靚手感唔好自己都唔想攞出街威威啦.

我都係用部cheap野, 不過揸得舒服又方便袋落袋. 就算屋企有d仲細部都係繼續帶佢出街

焗用呀，唔戒就婚都無得結
平時食煙都係貪個薄荷味

如果你去開旺角
不如 去下idv rm86 睇下先
遠少少搵鬼佬啦

Vapeiton 老闆娘無乜料到
有時講野有骨
相反 rm86 明顯有heart啲 間野係細左啲
Idv款 油都多啲
價錢三間差無幾 一樣貴過淘寶

鬼佬一定最平 小學雞英文都可以

四間都親身上過去

焗用咁大鑊 咁就去買部75W以上主機, 最好叫店員介紹下霧化, 一個大煙直肺吸, 一個口肺吸, 油就自己試啦, 我都唔知有咩薄荷油 (我鍾意 "888 芒果冰沙")
咁基本玩哂GA LA, 有HEART再玩自制芯, 平好多.

唔該巴打

係呀屌，晏就偷食支藍莓一仔夜晚都聞到我有煙味
嘈左幾次大獲野，怕怕
但工作壓力大唔食唔得

大煙直肺同口肺吸有咩分別

咁就快D轉啦, 壓力大果時即刻入廁所抽兩下, 冇味又減壓, 等你開箱文

去鬼佬買套AL85 + Bi-So煙油 + 18650電，HK$640就可以開始玩，好簡單。

睇左咁多部都係battlestar個樣好J
諗住淘寶入手

直肺就直接扯入肺, 啖煙唔停留響口到, 呼返出黎會大煙好多.霧化個空氣入口會大好多, 吸嘴都會闊D.

口肺就好似平時食煙咁囉, 入左口再扯落肺. 空氣口細D令你用力D吸好似扯紙煙咁.

你想替煙應該用口肺, 不過識唔少人係食紙直肺

不過兩款買哂冇死, 慢慢試下自己鍾意咩

所以就最想係淘寶買

DIY工具

成日掛著講深奧嘅嘢，反而基本嘢無講，以後講多D。

我自己用嘅工具：
- 一套繞絲棒，coil master最好，可以正繞反繞（淘寶30蚊）
- 普通一支嘅繞絲棒，用來穿著個發熱圈安裝上電極柱（淘寶5蚊）
- 平口無齒尖嘴鉗，用來調整線圈/屈線腳用（鴨寮街30蚊）
- 剪線鉗，細D好剪D（鴨寮街30蚊，淘寶8蚊）
- 細螺絲批/六角匙，不過通常買RBA霧化器會送埋
- 較剪仔，用來剪棉用
- 陶瓷夾仔（大陸叫陶瓷鑷子），用來夾住發熱圈燒絲（淘寶7蚊）
- 鋼夾仔（大陸叫鋼鑷子），用來整棉塞棉用（鴨寮街幾蚊都有）
- 鋼絲刷，好細隻，用來清潔發熱圈用（淘寶兩蚊）
- 無印良品無漂染有機棉（20幾蚊180塊有排用），講究D可以買Vape專用嘅，例如Bacon（淘寶廿零蚊）
- 發熱線，Kanthal A1 24g同26g一般都夠玩，平玩可以買UD（淘寶20蚊/30ft），靚嘅買Temco（淘寶130蚊/100ft）；想再大煙可以揾20/22g，再細煙就揾28g

唔知其他巴打有無補充

咁點都有啲味嘅 ，雖然啲味係香

我都想試DIY，但屋企唔方便整

散買抵過 一套買
我買左一套coil master 先知
散買平好多

我屋企都唔方便 家有老幼
基本上係地下四個階磚 兩呎乘兩呎
第一次兩個鐘先完成 都幾大成功感

我D好討厭煙味嘅朋友來我屋企，都話聞唔到煙味，雖然我成日都在個廳vape

機750

如果要轉RBA係咪要另外買個RBA芯(原裝係成品？)？你上條LINK嗰個？

係，56人仔果個，只係AL85原裝kit set個TFV8 baby霧化器先適用。

想問下iqos 同電子煙(煙油) 有咩分別?

iqos ,電子煙(煙油) 同真煙, 邊樣會平d?

mk我推薦vicus vape
mk中佢應該最大間 又舒服
staff又有料

Rm86

Brian好好人

唔敢出舖頭，尼個網買o唔ok嫁？見價錢差唔多

TFV8 Baby RBA霧化芯係呢一隻：

轉左用mech mod 食alien Clapton 芯
啲味好似無平時regulated mod咁好
不過反應快好多 個延緩無左都幾得意

平安到步好撚感動呀

原來業巴獨立group左自己打既文

係呀！比較集中，唔洗大家搵料搵得咁辛苦

求救 唔知點解話我Atomizer low
主機用緊vtc mini
線用緊佢包埋果條

魔鬼呀

小弟食開風薄，用咩油好

巴打係咪build得太低ohm, vtc mini VW mode 最低支援 0.15 低過佢就會Atomizer low. 你有冇ohm meter可以check check 你個build, 或者講下你用咩絲幾圈build?

我用佢原裝果條線咋 佢圈埋嫁 係咩線就唔知啦

睇樣估計係個圈太大掂到個蓋，未安裝蓋嘅時候電阻係幾多？

你個係咩霧化黎架?

未裝個蓋時係0.18 ohm

有次裝左變左0.00

obs mini

咁可能好似業巴咁講掂到個倉搞到短路, 有冇陶瓷夾夾緊d絲圈?

幾肯定佢個coil掂到個倉蓋short circuit，其實架機嘅VW mode可以support到低至0.1ohm。

藍莓爆珠

想試下小綠人又唔想淘寶 有無巴打有鋪介紹

淘寶搵唔到0mg

屌佢老尾間間都有J

18650電池點可以耐用D

答呢個問題之前，先理解一下鋰電池嘅特性：
- 舊電用得越盡，就越唔耐用；但係如果下下用到一半電就換電，都幾麻煩
- 叉得越滿，就越唔耐用；但係如果叉唔滿，好快就無電要換電，都幾麻煩，況且你都幾難揾一部比你調校滿電電壓嘅叉機，一般都係叉到4.2V先停機
- 高溫會減低電池壽命
- 高放電/叉電電流都會減低電池壽命（例如玩機械桿出百幾Watt，或用快叉叉機）

實際情況又係點呢？有D人話舊電食到3V就好停，咪玩啦！首先唔多box mod可以real time顯示舊電係幾多V，而且好多時去到3.3-3.4V部機就已經出low battery（雙電機可能可以再低少少）；如果玩桿，你覺得3V仲出到煙咩？我好多時用到去3.5V就覺得無乜煙要換電啦！

結論：
- 舊電又唔係貴，咪理咁多呢D濕鳩嘢啦，叉滿就食，食到無煙無電就換電
- 電唔好儲存在高溫地方
- 玩機械桿最好唔低過0.2ohm
- 買一部NITECORE D2/D4去叉電

順帶再提一下，一定要用high drain嘅18650電池，例如以下果D：
Sony VTC4/5/6
Samsung 20R/25R
LG HE2/HG2/HE4/HB6

至於果D AWT/Efest電，網上都幾多人話係rewrap Sony/LG，而且仲貴過Sony/LG，我自己就唔會用，你地想用就隨便啦

想問有冇人係英國 好多款煙油英國都冇
茶味 咖啡味都好想試 但英國冇 有冇人有方法

去Google下“淘寶集運到英國”

上面巴打買藍莓爆珠係邊間買...第一次買藍莓怕買中假貨

我買呢間，可以講價到90人仔一支，剛剛買咗支綠爆，包裝無問題
【美国进口水果混合蓝莓爆珠烟油烟液薄荷水果口味电子烟烟油烟液】，点击链接再选择浏览器打开

呢間有冇巴打試過 唔想寄到黎英國先知中伏

新手玩左幾日 發覺咁玩幾正 本身念住戒真煙 而家算係成功左
同埋我個人唔鐘意玩電 同成日加油
呢部rdta 直接叉電 又有6ml 倉
同埋支油之前日本買 感覺比起其他地區d 油厚實好多

我買過呢間，算係淘寶裡面嘅大鋪，應該信得過，又可以R減價。BTW，茶韻轉咗新包裝。

試過文山鐵觀音好味

蜂蜜老咖啡
蓝莓爆珠
茶韵烟油【阿里山桂花】
茶韵烟油【文山铁观音】
岩岩一買買左成千蚊油 吊 太high

想問下 我用al85 係咪一定要換返tfv8 baby 既tank架
定其實換其他都冇所謂 如果係 有冇咩野介紹

其實只要係510 connector，25mm直徑或以下嘅霧化器都可以用，要換芯嘅tank可以諗下aspire triton 2，比tfv8 baby細煙，再細煙D嘅可以考慮aspire nautilus x或者nautilus 2，細煙D可以慳油D。RBA嘅tank就太多啦，我最鍾意係coilart rta，未試過漏油，youtube好多片教點搞。

RBA好似好煩咁 可能都係用返成品芯

業巴 我未試過係淘寶R減價
除左大絲 小馬哥 極客個啲有無成功例子 多數呢兩間或者一品多

岩岩買左個aspire triton 2+ 5粒0.5 Ohm既coil
諗緊好唔好買多個tank定係買返smok tfv8 baby既coil算

呢支巴打點睇

會唔會有埋雲呢嗱/ 奶油味推介

想問下 22mm RTA
Serpent mini 同 Merlin mini
有咩大分別，有冇話邊隻好啲？

我聽過有巴打R過小馬哥都得，當然你起碼買過3幾次嘢，又要睇下買乜，例如如果59蚊支halo油就應該無得R，200幾嘅鸚鵡螺X霧化器可以R嘅空間都幾大。

我個人對於內置電嘅機興趣唔大

有隻全鍍金mad dog rda想平放 有無人有興趣 入左差不多一個月 無咁多部機食想放

我得Merlin mini, 雙發好易漏油, 2ml tank 容量太少. 單發唔錯, Deck 空間大, 易做絲, 無腦塞棉.

Serpent mini 未用過, 睇個樣係塞棉花要有d技巧, 睇下有冇其他巴打包膠.

屌你地啦 講到電子煙無害咁

( Show Blocked User - 雲尼斯杜羅 )

要買三次以上

咁睇黎我至少有兩次要買貴

Serpent mini好d

Merlin用到燥掉左

補充下，Merlin mini係24mm，易滲油，不過係微量果種，用緊雙發，漏油就無乜試過。

我覺得如果你已經買過兩次，第三次可以去R下，唔想買貴嘢，買halo油啦（例如subzero），59蚊已經好平唔洗R。

放幾錢

業巴你雙發setting係點? 我build完果時冇漏, 之後再入油就去開滲出黎, 試過網上面D人講唔開airwhole, 入完油倒轉先扭實頂蓋, 之後睇落以為冇事, 分返半個鐘之後又滲出黎, 所以好少BUILD雙發. 求教!

圖已cap
同紙煙差不多？

好撚岩聽

有丁會唔會都有煙味？

個juice flow口唔好向出來，遮著比較好，佢個絲台入氣口比較大，上棉要避免棉接觸到個入氣口，我濕完棉會再check下確保棉無掂到入氣口。我食到淨番好少油先入（油浸唔過juice flow位），入完要快D扭番過頂蓋，再食幾啖。我覺得倒轉無乜用，有機會仲衰，露出juice flow位比空氣入油倉，就無咗負氣壓hold住D油。關airflow都無乜用，因為空氣都會從吸煙道流走。

完全無，我成日屋企vape，我D好憎食煙嘅朋友來我屋企都話聞唔到，反而話有少少甜味。煙味係從焦油同燃燒物質出來，就算燒張紙你都會覺得臭啦！

電子煙最擾人係泡煙, 唔係味, 我有時懶得落公司樓下, 就咁衡入殘廁扯, 冇人發現

AL85想買多個霧化玩下其他唔同感覺同得閒轉下油味

想搵D細煙D又慳油既有冇好既推介

小黃蜂rda上網睇下岩唔岩

想玩換芯嘅霧化器定係DIY？

有無茶味既油係無丁可以推介？

我想問smok gx2/4 有兩個版本
Eu同conventional揀邊個先啱？

個人好鐘意Tea Up

Tea up個幾支抹茶口味有無伏

五子棋好慳油

[url]efun.top [/url]
呢個網好多特價 而且寄香港 大家可以望下

唔好 千奇唔好
我等左一個月preorder 中間無任何通知
同埋佢用間速遞公司係啲蚊型公司 上門送件要收多30 蚊
去gearbest 好過

買番standard version啦，有個大煙芯。估計EU version係為咗EU regulations而設計，個後備芯係細煙。你買得呢架機都係想大煙嗻。

pre-order等咗好耐都無通知就真，我問佢佢先話無我要嘅顏色，不過之後送貨都好快，又無收我附近費。。。我都只係落樓下攞

避免霧化器漏油嘅要點

RTA儲油霧化器
- 棉一定要填滿juice flow位，但唔可以塞實，塞實就會上唔到油搞到乾燒
- 棉唔可以掂到絲台入氣口，如果掂到，油就有可能經入氣口滲出。上棉濕棉後，如果有需要，用牙籤在絲台入氣口位撥開少少D棉
- 有時個發熱圈位置太低，都會令到D棉容易掂到絲台入氣口，不過發熱圈又唔可以太高，否則會影響口感同可能會掂到倉壁

一般情況
- 入油時小心唔好濺到D油去吸煙管道
- 確保所有接口位嘅橡膠圈無破損，唔好用死力扭實，扭得太實會扭壞橡膠圈，不過扭得唔夠實都會漏油
- D油能夠hold著唔漏，主要係靠油倉裡面嘅負氣壓，所以未食得8899，唔好打開個油倉蓋
- 唔好打側個霧化器，因為打側有可能令到juice flow位接觸油倉裡面嘅空氣，油倉嘅負氣壓有可能漏咗
- 食到8899先入油，入完油要盡快扭番埋個油倉頂蓋，再食番幾啖，用咗D油等個負氣壓形成番
- 有人話關咗airflow先入油，我個人覺得無乜用，因為空氣就算唔從airflow位流出，都會經過吸煙管道流走
- 唔好吸得太大力，尤其airflow開得比較細，你又好大力吸，會直接將D油大量吸入絲台，造成漏油
- 唔好在食煙口吹氣，咁樣可能會吹番D氣入油倉，破壞油倉負氣壓，如果想避免爆油，最好撳掣後從airflow位輕輕吹氣入去
- 開唔夠大Watt去食，都可能會令吸入絲台嘅油蒸發唔夠，從airflow位漏番出來
- 有時PG太高嘅煙油都會令到比較易漏油
- 如果用成品芯，漏油都有機會同個別嘅芯造工有關，可以試下換芯
- 大煙嘅成品霧化器都會比較易漏，因為大煙嘅霧化芯需要上油能力好，上油能力好嘅設計就會比較易漏
- 有D成品霧化器/霧化芯設計本身有問題，特別容易漏，所以買霧化器最好Google下網上評論先

琴日打黎落樓下拎都要收30

不過佢D嘢比gearbest平D，睇下計埋會唔會都抵番啦

2舊岩唔岩

又係我唔好意思

聽左咁多巴打既意見
我要搵既係
口肺、75w以上、鸚鵡螺mini咀既機
有錯請指教

btw 仲有兩個問題
1. 高w同低w有咩分別
2. pg高係點解

麻煩晒咁多巴打，成事後會好好貼開箱文

成品換芯好了

玩多排再諗

我直接買工部 predator 228 送到上公司門口 一蚊都冇收過我喎 係耐左d 要一星期
係咪送住宅所以要收錢?
得簡果個運費本身係5 美金

鬼佬果度有得買？有無邊隻味你特別鐘意

有丁wor

去睇下有無AL85淨機賣，我部淨機就網上買
鸚鵡螺mini都無問題嘅，係比較高身D
高W大煙，低W細煙
PG係煙油其中一種主要成分，高PG煙油比較稀，啱細煙嘅霧化器，例如鸚鵡螺果類

去id or vicus vape
有幾多茶味下

鸚鵡螺mini都係巴打們介紹，佢地話似紙煙
是咪真

正是住宅

其實要配合似煙味嘅煙油，例如halo prime15。其實鸚鵡螺有3隻：
鸚鵡螺mini - 第一代，比較高身，要倒轉入油，有人話會漏油，但我從未試過
鸚鵡螺X - 比較矮身，上進氣，唔漏油，不過個吸嘴太細唔好，換一個鸚鵡螺X專用大D嘅吸嘴會好好多
鸚鵡螺2 - 剛剛出咗無幾耐，都唔算高身，聽人話同鸚鵡螺mini感覺差不多，唔可以換吸嘴，不過原裝吸嘴都好似唔錯

剛剛答咗上個post巴打關於鸚鵡螺系列，你可以去睇睇

細圈已經都練到七七八八
想吹大圈岀黎
拿捏唔到 咳個位探索唔到
一時得一下 第二下用返同樣位置又唔太得

應該點樣換油先係正確做法

轉煙油味要唔要清洗霧化器？

我自己覺得，洗就梗係好過唔洗，尤其係D比較大味嘅煙油；有D人搞好多嘢去追求電子煙嘅口感，但係對於洗霧化器竟然比較求其，唔通溝埋D舊味都係口感一部份？

其實上網睇，有好多唔同嘅做法，有人用梳打粉開水浸，有人甚至用白醋浸，我自己做法就比較簡單，拆開哂個霧化器，用水喉水冲下，然後放入個保暖杯浸熱水半個鐘，攞番出來等一陣凍番，再用水喉水冲多一次，放在陰涼地方風乾或者用風筒暖風吹乾。

如果係用Kanthal A1、Ni80、或者SS316發熱線整嘅DIY發熱圈，可以拆咗D舊棉之後，用水冲下個發熱圈，然後上機燒絲，在發熱圈紅嘅時候，將霧化器向下擺埋水喉冲下個燒紅嘅發熱圈，然後用細嘅鋼絲掃（電子煙店有賣）輕輕掃下個圈，掃走D積碳，重複以上步驟直到清走哂D積碳為止。如果唔清楚，可以去YouTube睇下人地點做（揾"clean vape coil"）。用Ni80線整嘅發熱圈其實唔係咁耐用，如果個發熱圈洗完燒完都唔乾淨就換咗佢啦。用Ti或Ni200發熱線整嘅發熱圈唔可以乾燒，唔乾淨就要換咗佢。

我有以下經驗想補充下：
- 成品霧化芯都可以浸洗，但係唔好期望可以洗走D積碳，浸洗只可以洗走部分舊嘅煙油味，如果個成品芯太燶就要換啦，成品芯洗完亦需要比較長時間去吹乾（起碼一日）
- 唔好過度拆散個霧化器，有D位拆唔到就由佢，夾硬拆可能會整爛個霧化器
- 我唔會拆埋D橡筋圈出來洗浸，我揾唔到好嘅方法可以在唔損毀D橡筋圈嘅情況下拆出來
- 我只會用90度或以下熱水浸，可以做“橡筋圈”嘅物料有好多，有D甚至可以抵受200度高溫，但係你唔會知生產商用咗邊隻物料做橡筋圈，我查過大部份嘅物料都可以抵受到90度嘅熱力
- 可以裝一個有正極嘅510散熱片去架機道先裝霧化器底座去燒絲冲水，減少架機被冲水濺濕嘅機會
- 有時如果煙油味太大，我都會用藥用酒精去抹下個霧化器
- 定時用藥用酒精去抹下個510吸嘴消毒下，畢竟口水都幾多細箘
- 唔好用機械桿燒絲，用機燒可以先check下電阻先燒，比較安全，另外燒過絲都要check番D固定發熱圈嘅螺絲有無扭緊

想問下點解要用熱水?

煙油係有機化合物，熱水能夠加速溶解有機化合物

咁想問吓大家係咪食晒一枝油先再轉食第二枝?
如果唔係咪要成日洗

想問好耐,如果太懶或者唔介意有上一隻味係咪可以直接入第二隻油

差不多一個霧化器食一隻油，唔需要成日洗

食咗一倉之後，第二倉已經唔太覺得有舊油味，不過呢D嘢好個人，你覺得有就有，無就無。

今日去去鬼佬到買左個ego AIO Pro C
想問下吸幾下就熱熱地係咪正常?
有無咩要注意?e.g 見有巴打話唔好扭咁實之類
同埋有無話幾耐就要換個霧化芯架

利申：全新手 今日入坑試下

新手想入坑

請問各位點睇joyetech eVic AIO

睇到efun.top同淘寶差唔多價
諗緊係邊到買好
因為我成日唔係屋企，efun.top有冇得寄到香港自取

一枝油食幾耐？

好難講，幾十支油輪流食，不過有D巴打一個禮拜食一支30ml

試過好似無

熱熱地係正常，辣手我都試過，明白就會覺得無乜嘢。呢D AIO，唔食或者放落袋一定要熄機，唔好打側擺，芯通常你食到有儂味就換，電用到無先叉，當然你中途叉都無問題。

好 唔該曬

X cube ultra 路過
燒油燒得好快

吸果下有啪啪聲有無問題？
好似想爆咁

承蒙各巴絲的厚愛，LetsVapePal第一批貨已到港，唔好意思今個星期有兩日假期所以delay左。我地聽日5-7點會係尖沙咀既Roccos pizzeria，到時可以黎拎貨。
我地簡呢個地方的原因，一如我同拍擋當初開始呢間舖時講過，我地想做一間又chill又lifestyle 的網店，唔係就咁地鐵站交收的普通網上店。
大家一齊飲住啤酒交流Vape, 交個朋友。
你地pm我時我都講過，做唔做到生意其實我唔太care，反而我開心因爲今次識多個Vape巴絲！
明天一齊Chill一齊Vape !!

Let's Vape Pal~!!

Instagram : LetsVapePal

咩機？開幾大去食？

AL85 25-30w到

咁一定有問題啦，如果係0.4ohm原裝芯，起碼要開50，0.6ohm後備果隻就40

開太大好似好晒油

無辦法，個芯嘅設計就係要咁大W去推，所以先有人DIY，大細可以直接選擇。或者你換個細煙嘅霧化器，例如鸚鵡螺X、鸚鵡螺2。

唔該晒巴打

我想問有無巴打係外國網訂開油 運費又平平地
事關想買支One up orgasm 試試 又唔想剩係訂一支
睇左幾間都搵唔到平時食開啲味買

巴打rm86有冇地址

買左呢隻，佢成分係乜？
我食完真係降低左食煙意慾，同好似會滯滯地咁，
又會覺得真煙臭now

用煙彈 少左焦油同助燃劑
好野黎 買左幾錢？

機1400
煙一條499

但剛睇片，做個測試佢仲污糟過真煙喎？
究竟佢係乜來？
咩叫煙彈？

有無巴打可以收留佢
食左一啖唔岩我口味想放左佢
有意請email :11542316d@connect.polyu.hk

巴打下次買煙彈可以去淘寶
三條1000蚊左右
我星期三買今日已經收到

係rm86買左

機加一支油收我850

淘寶會唔會有假野架

我係絲

買咗乜嘢咁貴？

味道點？
姐係有丁嫁？

30ml loom bcg black chewing gun

1400 真係貴左截
煙草成分高啲 其實純啲

加al85 收850

綠色（薄荷）我覺得同黑萬差唔多，同真煙無乜分別，值得推介
紫色（藍莓） 好難食 好似食緊藥水咁
銀色（堅果）未試過
藍色（純煙味） 同紅萬差唔多，都係正野

丁應該有 我食完會頭暈頭痛 但應該唔會比真煙多

我買個間唔係假野，其實依家好多ig shop賣既煙彈都係淘寶攞貨
你去淘寶search iqos煙彈，有間日本直送香港，又快又正，不過要最少買3條先成團

你聽咗邊個巴打意見去果道交學費？如果你問下我先，或者呢道睇多幾頁，應該可以慳番兩百幾

點解咁傻豬呀。。。

咁貴

無計啦，得一個fd識得人攞，而家聽完都覺貴

你地話鬼佬平啲
但太遠無去到
電話問佢部機收550
我覺得ok先去
點知支油收我300

油去外國網站買好平

第一次，學業餘巴話，要交下學費

佢ig naked 60ml 260
支30 ml油收300
呢舊錢 去鬼佬係返到

唔洗 ，我第一次去ID嘅學費多過你，唯有之後去淘寶買買買，溝淡成本

認真，呃過一次就唔會再搵佢
不過佢好詳盡咁講，真係小小地當交學費

新手入坑，冇食開煙，但會去下shisha。
應該買aspire嘅pockex定Joyetech嘅ego aio？

我有ego aio，但估計aspire pockeX好D，ego aio嘅煙油浸著電嘅正負極，可能流失一定電量。而且pockeX用類似鸚鵡螺X嘅芯，氣流循環應該好D，pockeX在efun.top賣緊US$9.99，真係幾抵屌。

首先多謝業巴無私分享
但我想問有冇人有al85 同merlin mini
因為我淘野嗰陣見到merlin mini好似又唔貴，多個唔同嘅霧化器可以試唔同感覺同油就多手淘埋，但上網睇話al85只可以配23mm或以下嘅霧化器，如果唔係就會卡到個電池蓋
啲貨未到但好驚，想問有冇巴會知實際情況

邊條柒頭話23mm，真係要攞去餵狗，我用25mm都無問題。merlin mini口感係幾好，不過會滲油，唔止我一個人話，但係滲出來嘅油好少好少，我覺得都可以接受嘅。一品賣緊118，真係好抵屌。

琴日行信和

有間賣AL85 HKD16xx
食水咁深嘅

唔該業巴，但知唔知香港有冇得買？efun賣到out of stock

$300 港紙食水深唔深？

食左十幾年煙，上兩個星期終於的起心肝轉食電子煙，自從轉左之後就無再食番紙煙啦，不過一定要食重薄荷既煙油先頂得順

淘寶咯，188人仔估計有價講，順便買賣煙油，唔洗香港買咁貴

巴打部機用落無事？
我已經一時用到 不時用唔到

成日彈到啲油落條脷到 較番20w先無事

咁會好容易漏油

成條脷都係油好難頂

避免霧化器漏油嘅經驗

RTA儲油霧化器
- juice flow位太大嘅霧化器，比較難塞棉塞得好，容易漏油
- 棉一定要填滿juice flow位，但唔可以塞太實，太實就會上唔到油搞到乾燒
- 棉唔可以掂到絲台入氣口，如果掂到，油就有可能經入氣口滲出。上棉濕棉後，如果有需要，用牙籤在絲台入氣口位撥開少少D棉
- 有時個發熱圈位置太低，都會令到D棉容易掂到絲台入氣口，不過發熱圈又唔可以太高，否則會影響口感同可能會掂到倉壁

一般情況
- 入油時小心唔好濺到D油去吸煙管道
- 確保所有接口位嘅橡膠圈無破損，唔好用死力扭實接口，扭得太實會扭壞橡膠圈，不過扭得唔夠實都會漏油
- D油能夠hold著唔漏，主要係靠油倉裡面嘅負氣壓，所以未食得8899，唔好打開個油倉蓋
- 唔好打側個霧化器，因為打側有可能令到juice flow位接觸油倉裡面嘅空氣，油倉嘅負氣壓有可能漏咗
- 食到8899先入油，入完油要盡快扭番埋個油倉頂蓋，再食番幾啖，用咗D油等個負氣壓形成番
- 有人話關咗airflow先入油，我個人覺得無乜用，因為空氣就算唔從airflow位流出，都會經過吸煙管道流走
- 唔好吸得太大力，尤其airflow開得比較細，你又好大力吸，更容易將D油大量吸入絲台，造成漏油
- 唔好在食煙口吹氣，咁樣可能會吹番D氣入油倉，破壞油倉負氣壓，如果想避免爆油，最好撳掣後從airflow位輕輕吹氣入去
- 開唔夠大Watt去食，都可能會令吸入絲台嘅油蒸發唔夠，從airflow位漏番出來
- 有時PG太高嘅煙油都會令到比較易漏油
- 如果用成品芯，漏油都有機會同個別嘅芯造工有關，可以試下換芯
- 大煙嘅成品霧化器都會比較易漏，因為大煙嘅霧化芯需要上油能力好，上油能力好嘅設計就會比較易漏
- 有D成品霧化器/霧化芯設計本身有問題，特別容易漏，所以買霧化器最好Google下網上評論先

用緊鸚鵡螺2，細煙出街啱用

想試埋大煙少少，睇啱tfv8 baby，但淘寶唔平又少商店有，係咪都係香港鬼佬度買平？

另外想問埋nitecore充電器，香港賣係咪跟三腳插頭？

唔該晒巴打

巴打鸚鵡螺2係邊到買？

睇下ig shop
Letsvapepal

淘，有驗證碼

去efun.top買隻Q-BOX，連運費大約HK$320，我HK$160同你要咗部機，你要個TFV8 baby頭，好唔好？
Nitecore果三腳插頭線，其實同一般數碼相機充電座嘅兩腳插頭一樣，估計你屋企都有啩，Nitecore最好買D2/D4，可以清楚顯示舊電電壓同充電電流。

我無問題，你買定我買？
50W你有咩用

利申：未試過efun.top買嘢，但唔介意買

你有無tg？我tg你再傾吖

我又無窩，點樣用唔到

好正 thx巴打

部predator 228 +elabo 幾正
但去油去到超快
6ml 油半日就冇晒
用部rdta box mini 冇咁狼

其實係咪愈大煙 愈燒油快 ?定係睇油同霧化器

巴打們買油通常係邊買?
淘仔驚假

有無巴打試過" NAKED " 呢隻煙油?

今日好開心交到好多新朋友
一路飲住野一路vape 係正既
同時多謝兩位巴絲無私分享
我都學到野呀

下個月我地搵個第二個地方再 chill

希望第一浸比好多新朋友由AL85入門，從始愛上vape 之路。
其實黎緊我地會有多d 機及霧化器，工具等比大家升級。好快有資料比大家。

最後我想講，多謝大家無嫌我毒

岩岩有人話我，食vape仲易死
但佢食住支煙同我講依番說話

拎research data 同佢講

尼古丁會致癌嗎？

吸煙致癌嘅主因係焦油同其他燃燒時產生嘅物質（例如一氧化碳），不過都有用老鼠實驗嘅研究顯示，尼古丁係會有間接嘅致癌影響，例如：
- 促進細胞增長（包括正常細胞同癌細胞）
- 啟動不正常細胞生長可能
- 抑制免疫系統對抗癌細胞嘅能力
- 減弱藥物對癌症治療嘅效果
資料來源：

對比起焦油同其他燃燒時產生嘅物質，尼古丁致癌嘅影響只係好輕微，如果係嚴重，美國FDA早就ban咗戒煙貼啦。我相信食BBQ、油炸食物、加工食物所吸收嘅致癌物質，會比尼古丁多，咁你食唔食呢D嘢呢？

以下嘅網站話尼古丁唔會致癌，呢D都係立場比較中立嘅網站：

有丁無丁，你自己決定啦！

呢道第一頁已經有相關嘅研究，好多仲係醫學機構發布

有咁多隻味

我自己食咁brain freeze 同very cool
前者 好甜 同幾重口味
後者 我完全食唔有咩味 只係知吸左煙入口

不過人人口味唔同
其他就等巴打們分享

有時會覺得香港人太顧步自封，太落後，太接受唔到新野！
紋身係壞人，食煙就仆街
玩vape ,由開始玩到依加，比人話依食啲仲快死，比人話科學野食煙好過！
不停解釋，不停比人試，無人信！
歐美，東南亞，越嚟越玩唔停，香港？算吧！
連Smoking zone 食vape,結果太大煙比人屌，你未又係食緊煙！
算啦，香港人用番3310啦！

雖然早走 但幾正
即場有工具

下次有活動預埋我
我帶幾支私伙野出黎同大家分享下

如果紋青巴打可以做埋啲外國網煙油團購就好
機個啲反而幫唔到手買 兩部都夠玩

早知買iqos一了百了

首先我唔可以叫團購
我係直接同中國區總代理傾，我用返自己正職既技能去傾，所以先慶幸拎到咁平益大家
或者你tg/wechat我睇下有咩幫到你

By the way , 我自己都坑左
倒貼買

唔緊要啦 明白既 都係如果姐
祝生意興隆

好薄荷好正
但無力有啲怪

呢道有講淘寶有乜大鋪，大鋪應該比較信得過

要0丁油就問紋青巴啦

鬼佬到買咗al85同naked sweet sour
食落無我想像中咁大陣味，用緊57watts

Drip club/ e juice 外國送香港就算計埋運費都平過係香港買油

唔該兩位巴打先

其實TFV8原裝Q2 0.4ohm芯出嘅煙係比較淡，開57W係OK嘅，巴打食開煙？

淨係運費都29鎂

無知一問

無丁既油係咪純粹得味道？

同埋冇丁係咪代表唔會上癮？

無食開啊

我諗住入brain freeze
好彩問左先
好甜 不了

入左tg group先啦 唔係搵唔返你😂

好想試one up 支orgasm

有冇人理下我

冇丁既油
好似呼吸咁囉

冇丁唔會上瘾

唔該哂

番工先照相廢是俾女女屌

本身想要全黑，但女女揀左呢隻色

較仔個風口、用緊25w，同煙始終有分別，同埋有陣香味留係口到，唔太習慣

25w 有點兒細

IRONMAN 色

你係咪用緊原本已經裝好左果個芯??

隻芯係0.4 OHM 40W~80W?? 如果係依隻官網話最好用55~65W喎, 你係咪用口肺方法吸??

原機乜都無換口，咀都無

個sale有話40至60w

大仔w其實有咩分別？我係用口肺吸，主要用黎頂紙煙

大W大煙，細W細煙，不過都要睇個霧化芯來配合，每一個霧化芯都有唔同嘅建議WATT範圍。
如果開唔夠W，煙油唔能夠充分蒸發，部分煙油可能直接吸咗入口，留咗在口嘅煙油比較多，所以你會感覺到甜味比較強。
不如你試下換跟機果個spare芯，個spare芯比較適合開細W，開25W都可以接受。

你試下較高D個WATT, 開大D個AIRFLOW窿, 直肺吸, 應該會有感覺D

新手一問, 有睇第一頁,

我想食電子煙,係咪買以下2樣野就得??仲有冇其他野要買??

個人推薦新手單電套裝：
SMOK AL85 Kit （夠細部，可以直接用25mm霧化器，個霧化器可以換RBA芯玩DIY）
Vaporesso Tarot Mini Kit （可以直接用25mm霧化器）
iStick Pico Kit （最平同最細，不過用24mm或以上霧化器要加散熱片，個霧化器可以換RBA芯玩DIY）
- 新手機唔好買太貴，你都唔知係唔係想玩落去

*18650電池*
Sony VTC4/5/6
Samsung 20R/25R
LG HE2/HG2/HE4/HB6

仲有煙油

口肺直肺點分？

你問個TANK點分定方法係點?

口肺係好似食紙煙咁, 抽一啖停響口再吸入肺, 直肺就一下扯入肺.

口肺TANK通常都係細煙嘴, 細AIRFLOW, 空氣阻力較高, 模擬抽紙煙嘅感覺, 成品芯電阻通常都高過1.0, 低WATT抽, 細煙.

SUB OHM TANK 就大煙霧, 直肺, 大煙嘴, 大AIRFLOW. 大WATT, 大煙

thanks

煙油即係味道??

係呀, 同埋唔同調配嘅煙油都會影響激喉感同煙霧量.

對新手用成品霧化器嘅建議

簡單來講，大Watt數就大煙，大煙就比較嘥油，細Watt數就細煙，細煙就比較慳油；但係開幾大都要睇番個霧化芯本身嘅建議Watt數。如果開得太細，煙油唔能夠充份蒸發，就直接吸咗入口，得個甜字，少咗煙油本身應有嘅味道；如果開得太大，發熱圈嘅熱度太高，就可能好快燒燶個芯。

另外想講番AL85 Kit Set，已經裝咗落去個TFV8 Baby霧化器嘅係Q2 0.4ohm芯，建議Watt數係55-65W，比較大煙嘥油。後備芯係Q2 0.6ohm芯，建議Watt數係30-40W，比較細煙慳油。我會建議新手第一次換個後備芯落去玩先，因為新手一開始未必習慣咁大煙，尤其只係想用電子煙戒真煙嘅人。如果你覺得依然太大煙，可以考慮買鸚鵡螺X或者鸚鵡螺2呢類比較細煙嘅霧化器，可以開細煙之餘又唔會失去煙油應有嘅味道。個TFV8 Baby都唔會嘥嘅，因為你會漸漸習慣咗電子煙嘅煙量，就可以用比較大煙嘅霧化器，而且如果想玩下吹圈，都要比較大煙嘅霧化器先做得到。

唔識點直接入肺，如果吸兩三秒喉嚨已經會好痕

留個名先，tarot nano新手入坑

含住碌野, 深呼吸, 會痕可能你用唔啱WATT抽, 我之前都係, 有D油低WATT抽會好痕又"乸"喉, 開高D又舒服D, 要自己搵.

其實業巴個資料貼已經好齊全, 學到好多野, 真係要多謝佢一聲, 新手可以去補補習, ENJOY VAPING

AL85既巴打邊到買芯

IG : letsvapepal

第二水單做緊了

Add my tg : arplay

多謝業巴資料齊全教學，新手開頭唔知點入手，睇完清楚好多
昨日係淘寶入手AL85，有丁油，希望可以做到煙仔既替代品，慢慢戒煙

開大咗airflow 之後好似d油彈上條脷
al85 55w 0.4頭

試下吸得大力d 要比足夠氣流佢

巴打有冇鬼佬地址
佢啲油貴唔貴？

都係一些經驗分享，自己行過冤枉路，都唔想其他人去行，我唔會怪你地伸手黨，只係想盡快推你地開心落坑，唔好因為一開始玩唔好就想跳番出來

thevapeshophk
佢IG有講
油我諗在香港鋪頭唔算貴，Naked 60ml都係200，B嫂 30ml都係150，當然同淘寶無得比。

放開點火掣之後先停吸，吸埋發熱線餘熱蒸出來嘅煙，減低爆油機會，尤其大煙嘅霧化器比較易爆油

仲以為禁住先吸

係禁住先吸呀, 業巴講就吸完果時先放點火掣, 吸埋最尾d煙先離口

點解並聯雙電機械盒會兩粒電池用量唔一樣？
擺落去差電既時候 一粒近乎無晒電 另一粒都接近仲有3/4 電量
求教

其實都係皮毛嘢，再加埋自己嘅研究同觀察，教下新手都OK嘅，D高手睇落可能當係碎料

個盒係咩牌子型號？你用嘅霧化器係幾多ohm？

Geekvape mech pro 單發0.45 alien 同 雙發0.24 alien都有

呢架機結構簡單，完全睇唔到有發生呢個問題嘅可能，估計都係接觸不良嘅可能性比較大，不如下次你試下只係入一舊電，左右位都試下，睇下有乜反應。

收到 業巴

有無tea up訂

新手

新手玩機械桿
有冇買保險？

冇 因為睇中左隻色就想買

知唔知玩桿有咩安全要點要注意？

求巴打指點

我唔會叫你google嘅，呢道有講：

多謝 收完工睇

吸煙嘅經驗分享

- 放開點火掣之後先停吸，可以吸埋發熱線餘熱蒸出來嘅煙，減低爆油機會，尤其大煙嘅霧化器比較易爆油
- 爆油通常係擺低咗一陣再攞來食嘅時候發生，如果驚爆油，可以撳點火掣然後在airflow位輕輕吹下，等佢爆一下先
- 唔好太大力吸，否則可能吸咗太多油入發熱絲，有機會漏油
- 唔好吸太長，否則好用易燶棉燒芯，尤其係細煙嘅霧化芯，我自己一般都係吸大約兩秒
- airflow開細D，煙味同煙霧都會比較濃，不過開太細airflow都會比較易漏油

朋友教refill真定要關airflow..真?

撳點火掣然後在airflow位輕輕吹
撳實嚟吹?

係，撳實嚟吹，唔好過兩秒，煙會從吸煙口噴出，不過會爆油嘅情況先需要咁做

Predator Smok alien 220W 同Tarot Mini
巴打們點揀？睇中呢三款
好難決定

好多人都咁教，因為refill嘅時候，D人覺得咁做可以防止氣流從airflow位流走，我覺得無乜用，因為氣流就算唔從airflow位流出，都會經過吸煙管道流走。

Alien
220w 到時想升級 買霧化器就好

Tarot Mini單電，攞出街肯定輕D，可以玩bypass mode，個霧化器比較細煙，無RBA芯，無得DIY（可能可以用eleaf MELO III RBA 芯都唔定）
Predator Kit Set個霧化器Elabo比較大煙，不過芯嘅選擇唔多，又好似無RBA芯，唔可以換510吸嘴
Alien 220架機易甩油，但玩溫控唔洗特登lock電阻比較方便。個霧化器TFV8 Baby有好多芯可以揀，大煙細煙都得，仲可以買個RBA芯第時DIY慳唔少錢。

eleaf istick pico 同 kanger topbox mini邊個好d

大家一日vape幾多ml

10~15ml

留名 最近先開account

Vape左大約1年到 crown忠實fans

呢度有冇人diy油? 溝左幾個月都溝唔到premium oil 既質素最後放棄左

如果只可以揀呢兩部機，唯有揀pico。BTW, 有無睇過smok al85?

破產都唔掂喎

你係咪開水飲呀
邊食到咁多

好想入坑但驚就算吸零丁都會上癮

上唔上癮見人見智
我食開3條J 平日係屋企都係早開機一次 晚開三次咁上下
最緊要自律架姐

依家一日一tank 3ml

AL85 連電連4支30ml油
有無巴打有興趣
食唔慣

thanks巴打
smok要邊到買？
官網見到99usd
係咪正常價？有無邊到平d?

食太多喉乾自此冇食咁多都係一日一tank

香港retail都係賣緊400蚊，BTW，你唔在香港？

想問al85係咪香港同淘寶差唔多價錢?
我見鬼佬網連電$489, 淘寶睇幾間都要4百幾人仔，唔知個套裝係咪一樣，因為一邊英文一邊中文驚睇錯
我係新手,唔介意俾貴少少至緊要岩用
求解，唔該

係呀
我純粹google一下
見到佢個網寫住要usd99
香港邊到有得買？

幫襯巴打啦, 上面啲POST有講

有無名

ig: LetsVapePal

我未戒煙之前都1日2包
而家戒左當糖食咁

差唔多 sub ohm coil 食油食得好快

純粹溝完冇得就咁食嫁至少要steep 兩三個月先會啲味blend 得好 如果唔係食落就係永遠都係得sweetener 同 food flavouring 感覺好似溝唔埋咁
利申:食左四年，homebrew 左年半

用左dripper已經冇再理過食得多與少 食6都一日到黑係度滴滴滴話唔定我仲多過你

我通常steep 2 星期, 都算溝得埋, 但陣味硬係差小小 食唔到premium juice d 層次感

最想溝到好似boost 隻betty boo 咁, 入口一種味呼氣有另一種味 可惜太貴同太傷coil, 2-3日就要換棉

rda滴下滴下就無鳩曬
有次放假係屋企食差唔多食曬1支
平時買油一買就買8~9支

已經冇再玩 燒得太多錢同英國TPD出新例太仆街費事煩

中間藍色嗰支我都有 好正

咩味 口感如何

淘寶有D套裝唔包原裝TFV8 BABY霧化器，而係用其他，呢個你要自己睇清楚。淘寶有機會R減價，不過一般生客未必減比你。

多謝支持~~~
想買個位巴打如搵我當然開心,
但不妨自己多睇問~~
你可以聯絡我地, 買唔買都無所謂, 傾下計.

價錢我唔係度賣廣告, 你自己去IG睇啦

by the way...好多謝謝位....第二水我都同代理落左單了, 今星期五六到港

最快下星期我地會多加產品了, 多謝大家支持.....

巴打有冇多幾隻TFV8 Baby 既唔同coil呀

基本上的有齊的....因為我係直接同SMOK的中國區代理直接拎貨

Sorry呀 係左邊全藍色個枝 薄荷西柚mix唔知咩 係幾fruity 25pg75vg 我比8分

我都有在香港買機嘅時候

唔該業巴

聽日去台灣玩，帶vape上機有咩要注意

Bookmark先

我都想問 黎緊去日本 食開有丁油

帶電子煙及鋰電池上飛機的經驗

首先，你要知道目的地有無禁止電子煙，以下有有關電子煙管制國家嘅資料

電子煙設備一定要手提，個tank就清咗先，tank同機分開擺先過安檢，煙油我只會留一個樽仔10ml預留入咗閘後會食，同眼藥水潤手霜擺埋落透明膠袋，其他煙油當洗頭水咁寄倉。如果怕煙油有麻煩，咪揾支酒店裝洗頭水嘅樽仔裝住D煙油咯。

至於鋰電池，國泰規定係咁寫:可以攜帶低於 100 瓦時 (Wh)／ 2 克鋰容量 (LC)，但須置放於有關設備之內，每名旅客另可攜帶 20 件備用電池。而美國FAA就連20件呢個限制都無。假設一舊18650電池有3000mAh容量，就算以4.2V作為電壓計算，一舊電都只係12.6Wh，距離100Wh有一大段距離，當然帶電池一定要揾電池盒裝好，你都唔想舊電有機會在機艙裡面爆炸！

第一次買內置電機，細細部出街夠方便

有無巴打食過mrv_pek_ng 果支Bikini-白桃乳酸烏龍冰茶？
好似好正咁

搵到tea up了, vapera有賣, 不過好貴
$198 30ml

準備買 之前試過隻荔枝幾正下 今次應該都唔會太差

係邊買?

搵到了

開唔到 好鬼死實 想換芯
點算好

有冇人試過 評價點

用洗碗膠手套包著扭

大家好

Let's vape the party

咁多油，會唔會唔食都整到間房好大陣味

好想買但60ml要220定250 真係好痴線

咁你咪要帶埋al85 兩部機？

唔洗，其實鸚鵡螺X用17W好慳電，就算唔夠電都可以攞個尿袋去叉，好快叉得滿

人口個芯實到好似尼一世都唔會換到咁

屌 同你一樣

用鉗夾實佢再扭

個頂終於開左 但個芯又扭唔到 好撚實

食個間就有一定有架啦 最多開大d 窗

想落坑玩下，有冇得冇尼古丁冇焦油就咁有味當食下味咁嫁？

有 冇丁既油就得

最好都係試下用膠手套包著扭，就算要用鉗，都要搵毛巾包著先鉗

淘寶買支玩下先

有D位扭唔開點算

最好嘅方法就係用洗碗膠手套包著扭，如果都扭唔開，先考慮用鉗，不過都要揾毛巾包著先鉗落去扭，亦盡可能唔好鉗落玻璃罩個位。用力嘅方向係“扭”逆時針，而唔係死力“捏”實個位本身。

同時想提醒下，扭6角匙嘅時候，要確保6角匙插到盡先扭，否則好容易6角位滑牙。如果扭螺絲位滑牙，都可以試下揾橡筋攝住扭，滑牙嘅螺絲扭咗出來就唔好再用啦！

想放支naked berry flavour 60ml $170 有冇人收？對我嚟講太甜

最後我思索左一陣，會心一擊，就開左

預備投入vape嘅世界
用vape加戒煙貼戒煙

AL85 原裝0.4換左0.6上去依家吸要大力左

係咪正常

1-霧化器
2-煙油
3-消耗品(棉花/發熱絲)

呢幾樣野之中大家覺得邊樣最大需求

2

1,3買左有排用

2，3 霧化一兩個都夠走天涯

1
有兩三個就夠，換油就換棉同洗一洗就得
2
大把味想食， 但揀岩左一兩隻就可以長食
3
棉花 無印廿幾蚊一包 你日日換都夠一年
發熱絲 你鐘意就兩三星期就一次
買一卷差唔多十米都有排玩
當然 想口感好啲 棉花同發熱絲可以揀高質啲

就咁睇2 係最大需求
個個人口味唔同 如果身邊多朋友玩
拎到黎試就更易試到新口味
仲要有新口味不斷推岀

入坑

巴打們
Rda 大家訓教前會唔會盡量食到棉花乾大半？
定係由得佢濕住？

點樣可以keep得耐用啲

rda 真係好少理佢
但通常都唔會放太多油(應該係話唔會入到8,9成滿)
過夜通常都留dd係度

想問下一包棉花同10米發熱線可以用到幾耐

綿花可以3幾日就換
發熱絲2,3 星期先換都得

你預3包頂1圈 ...我估差唔多了

最近同1個代理傾緊d油
大定覺得呢d油hkd幾錢先合理

當然亦都有fresh同mylk

一支貴10蚊8蚊都接受到 貴廿幾三十就真係咪搞 當買個方便 唔洗下下淘記

俾大約價錢你參考下
Teaup啲味有特價淘記大約88-95 呢個range 你當hkd $102-105 呢個位啦
Iced apple 個支淘記118 暫時見過最平 hkd$125左右？
有錯請補充

最近淘左支藍莓爆珠，其實想知點分真假?

其實我正正想咁 即係當淘記個價乘返個匯率咁樣樣

真野個樽身行字會好明顯 唔係黑晒暗晒

我知如果有超大額貨係會好平
以tea up計 10x呢個價位ok

有冇例子睇下

Push

tea up淘記有無0mg, 香港賣成200蚊

我當初搵0搵到死左心先局住食3

咁都係要係香港買, 貴一倍 :(
巴打快D搵Tea Up做代理

Tea up 有無邊隻推介，唔想太甜

去谷問下啦，谷咁多巴打用緊AL85，又有人在vape shop做。
利申：沒用過呢粒芯，只用過RBA芯

新手想試玩envill fitt,想問下呢部大家覺得點，同埋見佢d油成18mg 食完會唔會wing死

問左冇人應

如果上得唔好會唔會都係咁？

你可以參考下......

咁我試下答啦！如果要大力吸都係正常設計，因為0.6芯個best wattage細咗，估計粒芯發熱面積都細咗，煙量相應都細番，如果比你好似0.4咁吸空氣入去，D煙會變得淡咗，你又會覺得有問題。我建議你相應細力少少吸就得，無問題嘅

RiP Trippers話佢個Kanthal A1 coil用6個月，你會信佢嗎？我自己就信啦
棉就好難講，要睇你食得幾密，用咩粗幼嘅線，同埋隻油積炭多唔多。

應該整咩線圈上機械桿

有D人唔清楚應該整乜嘢發熱圈去上桿，我就計咗D數比大家參考下，用3mm內徑，5mm線腳，雙發（其實單雙都無問題），假設電池電壓為4V：

（線類型，圈數，電阻，功率，熱通量，每個發熱圈表面積）
A1 22g, 6.5wraps, 0.21Ω, 76.2W, 200mW/mm², 180.6mm²
A1 24g, 6.5wraps, 0.31Ω, 51.6W, 184mW/mm², 132.39mm²
A1 26g, 6.5wraps, 0.47Ω, 34.0W, 160mW/mm², 99.81mm²
A1 28g, 6.5wraps, 0.71Ω, 22.5W, 141mW/mm², 74.95mm²

Ni80 22g, 7.5wraps, 0.18Ω, 88.9W, 204mW/mm², 207.35mm²
Ni80 24g, 7.5wraps, 0.27Ω, 59.3W, 182mW/mm², 154.66mm²
Ni80 26g, 7.5wraps, 0.40Ω, 40.0W, 166mW/mm², 113.84mm²
Ni80 28g, 7.5wraps, 0.61Ω, 26.2W, 143mW/mm², 86.38mm²

SS316 22g, 9.5wraps, 0.16Ω, 100.0W, 183mW/mm², 263.16mm²
SS316 24g, 9.5wraps, 0.24Ω, 66.7W, 163mW/mm², 196.42mm²
SS316 26g, 8.5wraps, 0.32Ω, 50.0W, 184mW/mm², 129.59mm²
SS316 28g, 8.5wraps, 0.48Ω, 33.3W, 164mW/mm², 96.66mm²

煙量有幾多，主要睇發熱圈表面積。每個人口感唔同，不過始終要有一個起步點去試，我認為以上嘅settings都係一個合適嘅起步點。

想食熱D，就整少一個圈，熱D煙量都會大番D；要無咁熱，就整多一個圈，無咁熱煙量都會細番D。要留意加大或減少一圈，熱通量改變都可以幾大（15-36%）。另外，如果從6.5wraps 3mm改做7.5wraps 2.5mm，熱量改變好多時只係好輕微（<2%）

我特別喜歡用科學/數學角度去研究電子煙，其實整幾多個圈，根本係有得計數，唔一定要靠經驗靠估。

利申：其實以上大部份線我都無用過，信唔信隨得你啦！

淘仔90$

想問各位巴打eleaf pico可唔可以用到滴油？
原裝儲油成日漏油 想借機換下
新手膠問

新手準備買battlestar + tfv12
有無咪要注意

新手食，有冇煙油介紹，唔要尼古丁。

可以 但要用22mm霧化
要上24頭要加散熱墊

去實體試

新手留名
諗住買AL85, 想問下續航力夠唔夠我出全日街
次數當我每日食6,7 支煙

推
四支分別 雲呢拿 prime15 tribeca同tea up matcha green

夠的
多帶少少油
電晚上叉就ok

All you need is money

其實新手，簡部機靚仔自己鐘意
講得直接d買部抵屌又型仔既

同意
開頭會買好多油
最後集中幾款

以我為例，我開頭以為自會鐘意生果，咖啡味
因為我一日飲3-4杯espresso 的人黎

但去到vape 反而我係最鐘意綠茶，各式各類的綠茶，而真實我唔算太好綠茶的。

另外我都以為自己鐘意焦糖，真實我勁鐘意cream burlee, 但去到電子煙又另一回事

仲有，唔係賣花賺花香，奶味及茶我surprise 好味的

所以我有十幾枝油到最後都係得個擺字

綠茶就食左好多枝了

變左綠茶婊的電子煙版本

如teaup無丁我有興趣

新手買tfv12，下下要開過百W先好食，就算食開煙嘅人都未必習慣咁吸。我自己一般都唔過50W，最大都係90W，或者你問下呢道巴打一般開幾多W食，自己再諗諗啦。當然如果你已經入咗坑，有一定經驗，我就唔會咁講。

唔散賣 但求full set平走

我都係搵你買姐

有興趣 你tg 係咩

滴油會唔會麻煩啲？

A1 24g 同Ss316 26g
兩個個煙霧量邊個大啲？

咖啡,milk,茶,焦糖都係我幾中意既味 水果就一般般
我就試過1隻馬拉油 starfucks 個隻
味道還原好好 味道好出到來 但積炭好勁
又食過cafe con leche個香草咖啡 係好淡好淡
比起frozen et個隻咖啡味仲要差 但frozen et就太單調 味道有d濁
茶就食過台灣個隻伊莉莎白 食食下發覺隻茉莉花味太重 變左好香甜
反而冇左茶個隻清香 我唔知係咪setting問題 因為係鋪頭試過陣茶味係重好多
另外焦糖味我覺得lucky 13就最正 真係好野來

好多聲稱口感型都出22mm rda
單發雙發都有
當然24mm係普遍d

阿里山桂花竹烏龍好似士多啤梨味覺得麻麻...

睇數據，A1 24g會比SS316 26g大少少，不過睇埋線圈嘅heat capacity，A1 24g係58.53mJ/K，SS316 26g係55.05mJ/K，SS316 26g又會比A1 24g快熱少少，整體上食落分別應該唔大。

係呀, 所以我發覺同你食食物的喜好會有少少唔同...
正如我鐘意芒果的..
但電子煙的芒果味我係覺得非常難食.
個人口味而已

巴打們知唔知道點喺淘寶買電 淘寶唔俾寄嚟香港喎

集運,去隔離集運post搵下

有批油比海關扣住左
明明全部都係0mg

電去gearbest買啦

邊度買

外國網

乜香港啲customs真係會理

係咪報關照樣報煙油

照計啲外國網無ban直送香港 應該ok架喎
因為啲外國網都知邊啲地區當地法律係唔容許

其實係無問題
我都唔係第一次係外國買油了
只係d 19海關唔撚識睇 以為有丁
我補返d supporting document比佢應該好快放返出黎

呢層真係唔清楚
因為要入口野到香港真係幾煩的
大陸另計

係咪一次買好多?

十支都無

搞到有少少驚 扣鞋就俾佢地扣得多
油未試過想試下外國訂

只要係無丁就唔洗驚

試用左一個星期
真係減到煙引
用左之後無食過煙
但始終覺得好甜
支油係bcg black chewing gum

其實有同無有咩分別

有丁會受藥物管制
要拎牌，否則犯法

屌你煙夠有啦政府戇尻尻

所以啲煙咪賣咁貴囉

其實好大部份油都係有甜味劑
食過1隻 Propaganda 既 wild fire
佢地以煙草味為主
幾好食的
halo prime 15就一般般
呢d都係唔甜

其實有丁同無丁食落有咩分別？
有冇去過外國見識既巴打知道

謝巴打
去試下先

依家d煙仔1包講緊6成係煙稅來

好難介嫁巴打

頂，我上網睇有人話prime 15係好甜，所以無試，得閒買支試下先

利申：唔鍾意太甜

你咁講，即係你無食開煙，咁就唔好試丁喇

會有啲激喉感，無食開就會有啲暈暈地

唔係甜啦
係好重可可粉味+煙草
其實就好撚難食既 ......

可以完全代替煙？
利申 介緊

既刻唔想試

<<---可以入去睇睇

依家有呢10幾款0mg既油
如果夠數 <20 支
我會拎第1批貨返來 唔知有冇人有興趣

就咁食真係麻麻地，溝D薄荷即刻好食好多

有興趣冰激薄荷

新手想問下你地平時講嘅幾mg係講緊尼古丁定焦油？
同埋你地喺街食vape係咪好似食煙咁會喺啲食煙位食？定周街食

thanks

如果想食無丁無焦油
但想似薄荷煙/醇煙味
有咩油好推介

60ml wor I bought it from syp $200

<<------4種Mylk新口味

呢支野通常都係拎來當薄荷劑咁溝來食
如果就咁食應該冇咩人頂得順

咁師兄識唔識咩煙油係薄荷得黎又唔會太薄荷 又唔會有甜味/生果味

勁過subzero?

唔知
利申:兩支都未食過

因為食過1支 frozen et既冰極藍梅
個種重口味真係頂唔緊 真係冰極到爆炸
所以呢d標榜重薄荷既我都冇咩好印象

用完部mech mod唔係太岩自己 想放返

$240 for 部機 個medusa 唔知用唔用得返 當送埋俾巴打

注意 mech mod不適合新手使用 只可用於diy霧化

誠意推介呢隻油
40ml 85/15 vg/pg
Vanilla custard 有少少木炭味
非常特別

買左買左但唔識用，有無人可以教我

講黎聽下遇到咩狀況 smok 啲機好易用

我連setting 都唔識，要點set?

想問係咪同食真煙唔同？唔扯入肺架？我扯入肺會咳既？

應該有說明書架
你較去功率模式
睇返你咩ohm數
再自己慢慢較watt數食下睇下點先

應該係你食唔慣
大啖d深呼吸咁樣樣食

sorry 我真係睇完說明書唔明，有兩個mode 又唔知用邊個，有好多唔同數字要set,求指教

唔該晒

唔想幫人賣廣告
但佢地d片又真係拍得幾好
你可以睇睇

巴打點contact?想要支冰薄

thanks

岩岩入坑買左部Istick pico了。想問問巴打們個霧化芯除左原廠有其他選擇嗎？

頭先唔知有無set錯野
我想問
0.302VOLT
0.462Ω
0.653AMPS
係咪正常? 用緊AL85 0.4 core

機身熱係正常？28w 正常？

巴打係咩外國網買?

?

咩機？咩霧化器？霧化器幾多ohm？

開幾大去食，正常應該要開55-65W，煙先會好味D。0.46Ω就唔係幾啱，應該0.4先啱，個mon著住嘅時候拆咗個霧化器再裝番上去睇下點。

霧化芯一般都要跟原廠霧化器，點解你想買其他霧化芯？

PCB得40度都無乜問題，不過你開咁細係食唔出咩味，得個甜味，你個芯要開到起碼50W先似樣，最好係55-65W。如果你嫌開得過大，可以換跟機果粒SPARE 0.6芯，可以開30-40W都會好煙味

跟機0.6冇0.4咁好味

不過就慳油d 好似係

整咗set new係0.396，開61W
咁正常？

依家係
0.292 voltage
0.395 ohms
0.737 amps
37 pcb
61 W

正常啦👍🏻

你呢啖食咗幾耐？正常應該係大約：
4.9V
12.4A

啲煙油彈到入口係正常？ 吸個個口好熱係正常？ 點解吸完扯落肺會咳，又好似無咩煙出😭

我上淘寶見到原廠芯幾蚊到十幾蚊都有。我以為可以共用仲諗住買隻係其他牌子但多好評... 差d捉蟲....

唔該晒巴打！

霧化芯用唔同廠既霧化器應該會唔岩插架喎

買咗tea up嘅Matcha Green同Jasmin Green唔啱食有冇人收 ?
兩枝用咗3,4ml到
TG :llm21

咩價錢

食2秒變番5v 12.7A

0mg?
Jasmin Green有興趣

咁就差不多啦！其實你嫌大煙，可以落番50W試下，睇下個口感你認為好唔好

唔係吖
70蚊一枝諗着

其實Pico Kit Set個芯比較特別，可以同圖中其他牌子指定霧化器類型嘅芯互換咁用，比較易買到嘅牌子係Aspire Atlantis或者Vaporesso Target/Veco嘅芯

Can't search you
Pls add me
Tg: arplay

兩隻有咩分別

淘緊芯想順手淘多個霧化氣,各位有冇推介?

仲係新手村，用緊al85, 想要3ml以上，唔該巴打

巴打好pro！岩岩睇左Vaporesso的確可以！

多謝各巴打對我地呢2位後生仔既支持呀,

話咁快唔洗一星期第二批貨又到港啦, 自己又忍不住入左少少 都係客氣野唔講啦, 我地會星期六下午一點係同一地方同大家見面, 如真係夾唔啱時間唔緊要, 同我地講我地就一就. 最緊要大家有得食, 食得開心.

為左方便各位巴打, 我同PARETNER初步諗左由下星期開始每逢星期一星期四截單, 係等5~7日左右, 咁樣大家會彈性少少同埋方便,

其實我地多加左新既油, 可以去IG睇, 呢2星期收左好多巴打意見，我同拍擋都好努力去搵新野比大家，貴精不貴多。

Last but not least , 証明我地定位
淘仔 < / = LetsVapePal < 實體
係無錯既
黎緊月尾仲有驚喜比大家~~~

LetsVapePal

巴打search唔到你tg

一係你比你個tg我搵

3mg/ml 30ml=90mg
煙 0.8mg/1支 0.8*20=16mg/包
1支3mg油既丁>5包煙既丁

(之前巴打打的)

想問下成品芯係咪可以洗？
想轉味又唔想換芯

呢道有個post有講

新手想學玩煙
想買部出到大煙既機
有冇邊部好介紹

預一千左右
最好部機型仔d靚仔d

220w包大煙

新手想平平地玩 有咩推介？

新手黎講AL85我唔敢講最好
但各方面都高分
細，輕，靚，跟個霧化器又好又易用
第時升級都易
最緊要—平

咩價錢到？ 諗住500蚊內搞掂曬

唔球iqos喇

Kit set with battery HKD 450
IG : LetsVapePal

好想打老婆funson

是我呀

大力得濟扭爆左霧化器個玻璃

個人兩電機推介

Smok Alien 220W
Smok GX2/4
Somant Battlestar 200W
Sigelei Kaos Spectrum 230W
Wismec Predator 228W
Joyetech Cuboid Tap 228W
Joyetech evic primo 200W
Vaporesso Tarot Pro 200W

霧化器：
Smok TFV8 Baby-大煙
Smok TFV12-超大煙

我試過成個tank跌落地下
嚇死我
好彩冇事

紅字果兩個岩心水
唔知邊到買抵呢

同埋巴打介紹既霧化器都係match返上面既機架呵？

另外想問下
如果我有時唔想咁大煙既話
紅字果兩部係咪都可以較低返W數架？

任何有晶片 regulated mod 都可以
以上兩部都可以

搞錯咗，Tarot Pro得160W

唔想咁大煙要換芯，唔止就咁較低番W數，每一個芯都有唔同嘅最佳W數去推。另外如果係新手，TFV8 Baby其實比較適合。原本efun.top賣Tarot Pro超平，可惜賣哂，睇下。

部 mech 幾靚可惜已經有太多 parallel mech 唔洗再買
幫你手輕輕一推

感謝巴打 其實部機係幾有手感 金屬感好強

我已經有6部parallel mech , 2枝 tube mech ,2部 series mech 仲有 2部 box mod 再買就破產

睇住個荷包做人

玫瑰

有無人解答

正常你燒好絲 棉花塞得好
d油唔會落太多既話 都唔會彈油 積得太多油係度都好易彈
如果w數太低都有機會彈

吸個個口會熱都係正常 但唔會好熱
反而個霧化器熱多過個吸嘴 可能係隔熱/散熱唔好掛

仲有 你扯左入肺就一定係吐出來會少好多煙........咳係你食唔慣姐

korn way too far

kayfun 5 / rose?

燒好絲，塞棉花，我唔識喎😭 55w normal? 電子煙係咪唔扯落肺架其實？

其實你用緊咩霧化器+咩野機 成品霧化器就唔洗理好絲，塞棉花啦
冇話幾多先normal 都係睇返你個ohm數同自己中意既口感去推
扯得落肺架 如果唔係食來做咩

哦
原來你係買al 85 kit個個
你不如試下大力d吸
同埋吸緊先禁粒點火制
鬆左制先停止吸

大力啲吸會有油入口😭

我諗係你個野d冷凝汗水搞到咁
即係之前食得唔對路 搞到積水

茶韻烏龍冇想像中咁好食

你講桂花烏龍？我都食緊，feel唔到烏龍同似士多啤梨

暫時試左鐵觀音烏龍 冇茶味
仲有一支清心唔知咩咩烏龍 未試

唉第一次試整merlin mini入氣位漏晒油，而家成個霧化倉都係油都唔知點食好

有無巴打放Al85 ket

仲有Target mini ?

竟然？我仲買左3支 大獲喇

Merlin 個juice flow位比較大，可以上YouTube睇下人地點整

唔該哂巴打

丁油即係含尼古丁的煙油？
係香港吸食係犯法？

管有犯法

暫時有鸚鵡螺x同法師起手，想問下kfv5口感會唔會正過鸚鵡螺x好多

咁我而家要點做

同埋正常一次吸幾多秒架

個差電器過熱 係咪正常

首先你有無用包裝個驗證碼去驗證架機係正貨？

咁多位既巴打，小弟最近買左買左個 coilart mage combo, 不過當入左綿花黎漏油漏到hihi 咁， 請問有咩辦法可處理

一陣check下先

你塞咗太多棉啦，RDTA主要係靠間中打斜下等D棉索油。不過你點會漏到油架，從邊個位漏？打直無理由漏油架

DIY發熱圈燒絲技巧

我唔講咁多，呢道有教：

我有以下補充：
- 燒絲嘅主要目的，係為咗在密繞嘅線圈金屬表面產生一層氧化物，等圈與圈之間無短路，令到成個線圈都發熱均衡。鬆繞嘅線圈唔會有短路，所以係唔需要燒絲嘅
- 燒絲亦都可以透過高溫燒咗線圈金屬表面嘅雜質，等條線乾淨D
- 未燒過嘅密繞線圈，電阻有可能比你目標嘅低，呢個係正常現象，燒好嘅線圈先會去番目標嘅電阻
- 唔好揾機械桿燒絲，有可能上絲唔好短路都唔知，揾機燒，可以順便check下個電阻比較安全
- 燒絲只可以用陶瓷夾去調整，唔可以用金屬夾，否則會短路；有D機（例如Vaporesso Target Pro），你揾金屬夾搞過，佢會detect到個電阻低咗，就會用咗個低電阻數值計算功率出電，咁會出唔足電去燒絲，無危險嘅，只係需要拆咗個霧化器再裝過上去，等架機認番正確嘅電阻值就得
- 線圈燒紅嘅時候會比較軟身，唔好太大力揾陶瓷夾搞佢，細細力就可以，否則好易會變形
- 只有Kanthal A1，Ni80和SS316造嘅線圈可以燒絲，Ni200同titanium造嘅線圈唔可以燒，Ni200同titanium在高溫下會產生有毒物質
- 如果造出來嘅線圈會用40W食，我會用32W去燒絲（大約80%）；慢慢燒可以確保發熱絲慢慢燒好，你有時間去調整夾好個線圈
- 燒到個發熱圈通紅最多兩秒就好放手，持續太熱有可能損毀電極柱嘅絕緣物料
- 燒完絲最好再check下確保D螺絲上緊
- 做雙發嘅時候，有可能兩個圈唔同步發熱，原因可能係其中一個線圈有短路，D電去多D呢個線圈，另外果個就會少咗電就慢D紅，所以可以check下會唔會快D紅嘅線圈有比較暗紅嘅位，再揾好細嘅一字螺絲批在果度附近嘅罅撩下再燒
- 另外發熱唔同步嘅原因可能係螺絲未扭緊，可以再check下D螺絲上緊未
- 唔同步嘅線圈，調整後最好等佢凍番少少先再次燒紅去check會準確D

有人話如果兩個線圈長度唔一致，就算0.5mm都會影響同步，咪撚玩啦。一個6.5圈 3mm內徑 5mm線腳嘅線圈，線嘅總長度係87.5mm，0.5mm只係佔總長度0.6%，電阻都只會係0.6%差異，根據P=V²/R，兩邊線圈功率嘅差異都只會係0.6%，咁都睇到，唔怪得你係大神咯！我估計就算長度差異達到5%，你都唔會咁易分別到出來。在數學上來講，假設你開50W，5%差異即係話一邊係25.6W，另一邊係24.4W，相差大約只係1.2W，你覺得你能夠食得出1.2W嘅分別嗎？

推下先

求口感型RTA推介，最緊要唔易漏油

新手想問啲on9嘢
如果vgod個樽寫住00mg，但ingredients又有寫nicotine,咁即係有冇丁？
因為用緊戒煙貼，唔可以食丁，會尼古丁中毒

支藍莓到左

咁樣check真假

同好

我發覺一燒個入氣位已經有油凝左係到，正常？

似Merlin mini 黎喎
正常

藍莓爆珠真係唔差

甜甜地又唔係好甜又涼

真唔真可以參考下
之前有post過

咁藍莓味如何
未食過

唔係周街噴人就冇野既

有次係樓下無去吸煙區食
咁岩又有藍帽子行bit 嚇死 幾驚俾人檢控

還原度都唔差

食落幾醒神

但咁咪會漏囉？

如果好薄荷嘅話，溝少少subzero仲正

感激無私奉獻

我係直接由棉花位漏出黎
另外thx 業巴

我咁耐單發無漏過

仲溝

你D棉腳如果短D，好似我咁整，平時唔掂到油，根本唔會吸到油上個deck搞到有機會漏油，你可以試下呢個方法先，我都係睇YouTube學嘅

我再摸索下

賣呢部 少玩勁新淨 tg: abcabcdabcdeabcdef

謝謝🙇🙇🙇

咁樣打斜放會漏bo

其實長短以外，用棉太大舊棉會唔會反而會漏

其實太多棉上油反而困難，3mm圈嘅棉量就OK。

re：陳
係食到D棉無乜油先打側一下等D棉吸油，平時都係打直放。

竹
我咁樣帶出街都唔會漏 狂吸都唔會乾

部rx2/3黑mon 有冇得搞

有無巴打去過西營盤鬼佬舖?請問知唔知佢地幾點開門

冇記錯12-9半

其實你地平時幾時會vape
番工放lunch 係煙地vape 好似異類咁

發覺街上多左人vape

自己食左幾個月
已經可以唔食成煙

利申：我食左十幾年煙，每日食幾支
但要戒都難
而家食3mg 丁油夠頂
試過無丁頂唔順

btw 朋友話好似好危險...我話我用d 有電子較大細w 數
唔會爆掛？

有得較大細W就唔洗驚 有晶片保護到

其實想問下日本既電子煙係香港流唔流行？同多唔多人鐘意？

有冇巴打知道 邊個美國網有油賣

想搵隻高容量d既rta 依家果隻得2ml出街唔夠食
rdta打側放又會漏
有無介紹

巴打我都係啱啱開始戒煙，食左4年，啱啱呢個星期先開始戒煙，而家用緊戒煙貼+0mg煙油，共勉之

我都係啱啱開始vape，以前食真煙，而家通常都係去返以前去開嘅食煙位vape 已經唔怕他人眼光，只係大煙些少姐

新手用緊al85買依啲有冇伏？

鸚鵡螺芯55一盒
鸚鵡螺2大約140
藍爆大約90
芒果沙冰好多人話唔好食，包括我

各大美國牌子就咁google就有
不過有d要age verified,例如halo

最on9比d食紙煙既人話有害

芒果我自己真的麻麻
但你呢隻芒果沙冰我知好多人食

話多chemical 成份

我都廢事理佢

888無食過
食過69鴨 我覺得幾好食 （ 其實我咩味油都會溝另一隻油 ）

芒果沙冰好食喎，做緊長糧

同巴打一樣鍾意888, 試過幾隻其他芒果味, 77芒果, 用乜TANK同DRIPPER食都係有陣嗅青味, 仲有馬拉依家好HIT嘅CLOUD NINERS 芒果, 甜到呢, 我就真係頂唔順, 反而哈密瓜有驚喜. FCUKIN FLAVA Freezy Mango 都唔錯. 不過依家都係鍾情888.

請問邊間買鸚鵡2 $140

睇嚟啲油真係睇個人口味，為有隻隻都試下. 不過馬拉啲油真係好平

【aspire电子烟正品鹦鹉螺2代雾化器Nautilus 2蒸汽口感型男戒烟器】，点击链接再选择浏览器打开
例如呢道都只係150，你去R下可能仲有得平

新手一問 Ijusts 有無伏？

嘩 我屌個蘋果冰真係無買錯 成60ml有排食

巴打部機邊度買？

淘寶就自己youtube search rx2/3 black screen
睇教學跟住做
實體店就搵返owner 拍條片比佢等佢搞

食一個星期就有燶味，係咪要轉芯？

個霧化器好易漏油，市面上好多假貨，要搵有商譽嘅鋪買

淘記 琴晚再訂左部新
整極都整唔到

我諗住都係係淘記買....

扭出黎睇睇佢

沖沖水等乾再上番上去

大家邊度買煙油

利申：美國巴就返香港

真係好撚好食，我前個禮拜都買咗支

Reds Apple Iced E Juice by Vape 7 Daze 60mL

咁就咪買rx2/3 喇 買其他啦
呢部都幾容易中招 我係其中一個

巴打你自己焊?

我實體買 搞緊 唔知幫唔幫我整

我對呢部機情有獨鍾 如果肯整同我講 收錢都唔緊要

咩霧化器芯？

Yes 而家淘寶好多做緊 promo $118

Btw 佢有另一個細樽俾我地入油用既
我搞黎搞去都唔知點先吱到出黎 我剪左個嘴先發現盒入面原來有個吱嘴

Al85原裝 0.4

其實成品個個週期用得密既話 用一至兩個禮拜已經要換
如果食VG比例高既話會更加快
想無咁快燶既話最好 抽之前唔好禁點火制住 空吸幾下先 俾個芯索少少油先抽 盡可能避免dry hit burn taste
利伸：未必岩 都係上YouTube睇有Vapers咁講

其實攞個電筒照入去個芯就睇到有無燶棉燶線，好簡單

都未必睇到 試過
不過用電筒睇都係個好方法

請問巴打邊間見到118？有無link？

好幾間都做緊呢個價錢
原來RMB 114

想買個細煙唔易漏油概RTA, 係街食唔想咁大煙
有無人可以推介下

近來小馬哥有D煙油真係平咗好多，茶韻都係88，元素49，halo59，爆谷68，不過佢有D嘢都賣得好撚貴，鸚鵡螺X賣公價228

我已經習慣左人地d目光
不過呢幾個月真係多左好多人vape
我自己都推左幾個fd入坑
好事黎

唔只小馬 大鋪個幾間劈價都劈得好勁下 競爭大到呢

淘仔已到 好細煙 想問邊到有甘油買？普通烘焙店個啲得唔得？

大鋪有無無丁買?

鸚鵡螺x淘好多都正價，反而鬼佬仲平

【aspire电子烟正品鹦鹉螺X雾化器彩虹蒸汽戒烟大烟雾电子烟雾化器】，点击链接再选择浏览器打开
呢道賣145咋

佢地有競爭，我地買得開心

有無人可以幫幫我 唔該晒

呢隻pg:vg係6:4
其實都唔算低vg 啦 冇需要再溝啦 溝淡晒味道
你細煙係咪setting問題呀

最近考試壓力好大, 但又唔想食番煙
打算amazon買番個IMECIG® Q5 玩吓
有冇人買過/ 有comment?
btw, 英國燃, 所以唔好叫我上taobao

應該唔係 我之前個支都好大煙 setting無變
可能要再差足電
Btw 巴打點contact 想買野

買呢隻好過啦，自己去google下，有巴打買到iron man色都幾靚

搞唔成架啦
一係遲下先再諗
個量太少做來都係搞死自己

支那人既經營模式係令到消費者受益

希無外國煙油網推介 係咪好多麵唔運香港

想平放一部入坑機 80w 靚仔過al85 細細部

Tg

想問下大家成品霧化器有咩推薦，用緊aspire cleito 好食油 口感希望做到較濃實

岩岩買左隻咖啡味既煙油 3mg
用緊0.4ohm 40w 吸
唔明點解會喉嚨痕咁既樣
但吸同樣3mg 薄荷黑梅又冇咁大咩問題
係咪我吸唔慣有mg既煙油定係唔應該用0.4ohm咁重口味
申利 食開煙 英國撚

都係用集運架啦

首先，0.5ohm 40W其實比唔到咩資料究竟個發熱程度應該係點，有可能大電阻要開大D，細電阻要細D。大部份人睇電阻來決定開幾多W係一個好錯嘅想法，包括一些業內人士都會常犯呢個錯誤。
同樣係3mg，唔同嘅油都會有唔同嘅尼古丁感覺，而薄荷係可以減低你對尼古丁嘅感覺，所以你遇到呢個情況都係正常嘅。

呢部抄vaporesso

好似係因為咖啡味 甚至其他味如煙草味
個激喉感 係強烈過水果味

可以試下Aspire Triton 2，會比較細煙慳油，如果要再細煙就鸚鵡螺系列

要做零丁真係好難, 一來好多代理根本唔會入零丁, 香港巿場對佢地黎講太細, 我點解唔專攻香港, 之但係.

我係香港仔~!!!!! 我係本土~!!!!!

我要為大家服務, 幾經辛苦比我搭上左台灣總代理, 本來佢地直頭話無丁狗也不屌, 最後我不停磨佢, 好似溝女咁, (其實即係日以繼夜夜以繼日咁煩鳩佢, 又做下鴨賣屎忽)

終於, 對方比我屎忽打動到.....

各位巴打~!!! 我成功進口了茶韻0mg~!
暫時有鐵觀音比各巴打慢慢嘆
圖片係台灣廠寄前影既，大貨本周末到港

台灣茶韻系列
煙油是採用台灣特有高山茶葉以冷壓萃取技術所提煉的天然香精使其保留茶葉內所含咖啡因、兒茶素及多種微量元素，茶韻系列堅持100%天然香精調製無添加任何化學增香劑，並隨瓶附贈萃取原料茶包，讓你在VAPE的同時也能體驗香氣淡雅、回甘韻足及精耕、細採、輕揉、慢焙的台灣茶文化

喜愛茶香的朋友等您來試
30ml
文山鐵觀音烏龍
文山鐵觀音烏龍煙油採用遵循古法製茶工序焙製的文山鐵觀音調製而成，中、重度烘焙的焙製工序賦予鐵觀音內斂沉穩的厚實茶氣、獨特的喉韻以及醇厚甘潤的迷人茶香，初嘗便察覺純正的茶香味韻竄入鼻腔，細細品嘗茶萎凋澀味明顯、醇厚的口感、飽滿回甘的尾韻、賦予此煙油豐富口感。

LetsVapePal

支持

其實點解佢地唔賣伶仃?

Triton 2 停產左
決定試下鸚鵡螺，想請問下買2定買x好（口感實同冇咁食油 ）麻煩晒巴打

【包邮正品法螺二代新款鹦鹉螺海神法螺雾化器大烟雾口感好电子烟】，点击链接再选择浏览器打开
你睇下呢道仲有無？
鸚鵡螺2有兩款唔同嘅芯可以用，個吸嘴望落好似好過鸚鵡螺X，不過你要預計個吸嘅阻力幾大下，好似你宜家霧化器個入氣口關到得少少嘅感覺，鸚鵡螺2都係賣145人仔，算OK抵玩嘅

正 終於有茶韻

正啊 佢突登整0丁俾你賣？

答返兩位巴打
因為亞洲巿場尤其中國，9成人都係有丁
我在美國時都係，有丁咩都有，零丁選擇大大減少（當然佢所謂的少都仲有好多選擇）
咁以生產角度佢為左小數人開條生產線成本會高，同埋唔化算，所以咁難搵零丁就係咁解。

至於點解最後會比到我，咁因爲我真係花好多心機時間同佢傾，我當我正職搵廠一樣，比business plan 比數據比計劃，最重要當然係菊花

雖然電子煙我由day one 已講玩票性質，但我玩都要玩得認真既

紋ching

u

即係本身無生產0ml

勁呀

預我一支

菊花😂😂😂😂

IG 找我們吧

有冇巴打係漠北買過藍莓爆珠，係唔係堅野？

淘左兩冰沙 堅野

我手上有一枝，同起官網訂返黎既一模一樣

我手上都有支

唔知真假

之前問過下佢地,分唔出

今日去烘焙店買左支食用甘油
準備做烈士試玩大煙

上網搵個計算機先。
本身你識唔識比例個啲野

唔太識 諗住溝888用
加一兩滴應該唔會死

diy 狂人

幾錢

想請問有冇巴打食過呢隻?

我已經第2次,FILL完呢隻之後,等左1分鐘左右,之後一食就啪啪聲
D味好奇怪,但係買果時個老細比我試又冇事....求解

$20有找 59ml

其實得唔得

我諗都係食用品既野冇問題掛
可能只係純度問題 未必怕食到有毒掛

試過只用vg 係好大煙 不過咩味都冇 得個煙字 同埋喉嚨超乾

你癲啲

加幾滴已經明顯大煙左

有冇pg賣

同問 想要激喉感多啲

得架
可以試下 30ml油 加10-20ml vg

咁都安全啲既我諗
話哂vg 都係啲食得既野黎

我正正用緊Aspire Triton 2 with 0.4ohm
機身用AL85 咁既情況我應該開大D定細D

個芯寫著開幾多，你開幾多就得

原來品油邦halo煙油，依幾日內地鬧到熱洪洪

就係中間果支咖啡味有少少喉嚨痕咁
左邊果支係黑加倫子味 AT2配咖啡 全裝霧化配果味

新手玩 aspire evo 75定 al85好？兩隻有咩唔同？

上面啲生番發晒狂咁

支smok一禁就有炸油聲
禁實多幾秒就無
點算~

每次隔得耐先食，我都撳一兩秒炸下油，跟住食就無。

利申：新手一名

成品芯？最好跟返佢建議嘅W數去食，

同埋最好養成，撳>吸>放手唔撳>吸埋少少煙尾。

yes成品芯
就係每一次撳個一下就有炸油聲，好似核爆咁

我覺得淘寶d halo全部都係假，之前所謂個舊版本包裝根本就係假貨，依家新果批又話個qr出問題掃唔到

尋晚差完電唔著，之後再差一差尿袋咁

紋青巴會唔會傾埋藍莓爆珠代理
如果傾到我成箱同你買

試下正常熄機，拆電等一陣，再入番電睇下好唔好D。。。你係咪用USB線插住差？咁會比較容易有問題

我用緊smok tfv12 cloud beast king tank,個氣孔位每次開關後都總會見到濕濕地 ,之前用細啲個個cloud beast 都有呢個情況.. 問番啲電子煙人又話少少滲就一定有 唔係漏得好誇都可接受 有冇人有啲意見比下小弟 謝謝

人地話我差死左舊電

呢個無咁常見

呢隻油好清新勁舒服

買個charger啦
用機身叉乜都死

小馬一樣有人話掃唔到 halo啲油都係避一避好

其實點驗證?

Halo有個二維碼去掃支油既來源亦有獨立no.
但有人係品油買到4支一樣serial no.既油 掃二維碼都掃唔到

要用乜野掃?我試過用普通QR SCANNER掃, 淨係掃到個NUMBER出黎

我係咪中左伏

我睇17vape 有人係halo官網買返黎 掃出黎係個serial no. + 來源自美國 類似咁樣

大煙一定會有漏

係漠北買既

睇落好雜,成日形住假

真品都係入面有d雜，只係個樽底有少少唔同
所以我都分唔出真定假

近排淘個時自己小心啦
呢排唔好買啲平價油住 特別係halo

想問d juice 係tank入邊由透明變金啡色係咩問題

我都試過

個時有支馬拉油係咁既情況
應該係d添加劑沉左? 但成支野又冇事wo

好似氧化咗咁，係咪要洗tank?

通常呢d情況個棉芯都係積到好深色
我用tank食都會係咁 通常兩日左右就換棉/洗芯

我懷疑就係d添加色素

見有巴打自己買甘油
搞到我都想自己黎
自己磨d 綠茶粉溝落去會唔會出事呢唔知

好似唔係咁整架
你不如買d食用香精啦

食咗個幾星期，都係時候要換

岩岩上網睇人講diy
我念緊不如買d 本身好濃味既返黎再溝淡同溝多佢 會唔會抵屌d

你地唔好咁痴線啦
每支煙油都有特定既比例去調製
唔係就咁溝啲vg pg 香精賴尿牛丸咁溝埋一齊
溝完都仲要醒油

笑撚咗

屌你 上面話甘油加綠茶粉

方舟云ARKVAP- 小克製油 有睇過下

呢個似樣啦

唔識咪學囉
一開始夠唔識自己塞綿繞線電阻啦
你話煙草我冇得自己種就話 但油都仲有途徑去試(希望唔會死人啦 )
加綠茶粉果下我係柒左少少

係淘寶買油，我諗最好要問問個客服先
因為淘寶會控價，令到啲油標價差唔多
比如話藍爆，百零蚊會改到變成九十蚊左右

另外想問問，唔知係咪因為吸得多左，成日食唔到啲味

搬完屋唔見左十粒filter

用緊 pico 套裝， 不過個霧化器個吸咀比個fd 咬爆左
追求口感應該換咩霧化器好， 定連埋mod 換

有無買油推薦？

你對口感嘅期望，係咪即係細煙？如果係，睇番前幾頁有講。其實個吸嘴爛咗係可以買過。

巴打們通常係邊買油

唔想買到假野

其實買機同霧化器都可以R減價。
你果種現象叫Vaper's Tongue，Google下就有比較詳細的解釋。

呢道有講淘寶比較大嘅舖頭，大嘅鋪相對比較穩陣，當然都有好多傳言話邊間邊間賣假嘢，自己去分析下。大陸咩都有假，有人賣假油，亦有人會誣告賣假油。

新手上路
岩岩係drip club買左6枝煙油

唔知中咩呢

你地有無人淘丁油

呢度有8枝喎

係喎

買繞絲棒的經驗

買繞絲棒，我唔建議能買以上果隻，因為試過賴嘢，3mm直徑果支實際只有2.7mm，而3mm係我最常用果支，不過最大問題係佢只得正繞無反繞。

呢隻coil master就有得反繞啦

點解要反繞呢？反繞係比較適合以上呢種絲台嘅霧化器，反繞安裝後嘅樣係咁

如果唔反繞，條絲要從另一邊走番過來，你可能要刻意咁升高個發熱圈去避免條線掂到絲台其他地方，升得太高，可能導油會差咗，又或者發熱圈離入氣口太遠影響口感。

想買過吸嘴 應該用咩字眼 search

“电子烟 吸嘴 510”
不過淘寶個搜尋功能廢廢地，你可以去D大淘寶鋪睇下，配件區一般都有510吸嘴賣

早幾日買左Smok Al 85 kit
放現唔岩玩
機連油350 放
有意留tg

我買個陣送左milkman 比我
好抵玩

會唔會比人扣關個啲
利申新手

呢間我買過，用郵局寄，無扣
反而我係第二個網買用fedex送有扣

我用佢個個USPS最cheap個隻
巴打上次送左幾耐

我用usps priority ，一個星期左右到
不過其實最好用集運，慳返好多之餘仲有discount

睇完有興趣 但第一次係佢個網買野
買同巴打同一個Pack, shipping收我$22.75 呢個價係usps priority黎?
我見佢無得揀 巴打集運既話有咩介紹

22.75 應該係first class priority黎 無tracking number之餘上網睇過好似要7-14個工作天

我冇用集運啊 直接比左$22.75 係USPS First-Class Mail International黎
上面位巴打一星期 我估我要再耐啲

我用USPS First-Class Mail Internationa 有撚排 l

用左buyandship google完好似好垃圾

呢個係我上次買既package
支hazel同iced apple係我自己另外加
埋單連運費1200有找

好撚期待 但有排寄到黎

直接官網運黎 唔洗填野

支ice apple幾錢 有興趣

百六蚊

認真
兩套工具繞線有分別既咩

唔係幾明你所講既正/反之分..........................

就係順時針同逆時針嘅分別。。。不過如果你睇唔出有咩分別，可以唔洗理我講嘅嘢

拿...唔係要挑你機...我岩先拎出來整左兩粒
因為之前我用hadaly rda同taifun mini 3 都遇過呢個問題
其實一樣係可以正反繞
你仲搞到我去度個mm......................

有分別
前者得一個洞穿絲 令到你只可順一個方向
後者有兩個 可以根據方向而選擇洞位

不過好多時 單發霧化器先大機會用得著
一般雙發唔太需要用到